<Type Name="HostFileChangeMonitor" FullName="System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class HostFileChangeMonitor : System.Runtime.Caching.FileChangeMonitor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit HostFileChangeMonitor extends System.Runtime.Caching.FileChangeMonitor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime.Caching</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Runtime.Caching.FileChangeMonitor</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Monitora os caminhos de arquivos e diretórios e notifica o cache sobre alterações nos itens monitorados. Essa classe não pode ser herdada.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor> classe é uma implementação concreta do <xref:System.Runtime.Caching.FileChangeMonitor> tipo. Essa classe é fechada, portanto não pode ser estendido. Essa classe é útil se você quiser usar uma implementação existente do cache e monitorar arquivos e diretórios para alterações.  
  
 Para cada caminho de diretório ou arquivo especificado a <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor> classe aciona uma notificação de alteração, se ocorrer qualquer uma das seguintes alterações:  
  
-   O nome do arquivo monitorado ou alterações de diretório.  
  
-   O arquivo ou diretório especificado não existia no momento em que o monitor foi criado, mas foi criado mais tarde. Em outras palavras, um arquivo ou pasta foi criada no escopo dos itens monitorados.  
  
-   O tamanho de um arquivo monitorado é alterado.  
  
-   O conteúdo de um arquivo monitorado é alterado ou o conteúdo de um diretório monitorado é alterado.  
  
-   A lista de controle de acesso (ACL) do arquivo ou diretório foi alterada.  
  
-   O diretório ou arquivo monitorado foi excluído.  
  
 Se muitas alterações ocorrerem para o diretório ou arquivo monitorado ao mesmo tempo, o <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor> instância pode perder o controle de alterações específicas. Nesse cenário, o <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor> classe aciona uma notificação de alteração. Este cenário é mais provável de ocorrer quando o <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor> instância monitora um diretório e muitas alterações ocorrerem no escopo da estrutura de diretório em um curto período de tempo.  
  
 Porque a finalidade de <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor> classe é somente para sinalizar que algo foi alterado entre o conjunto de diretórios e arquivos monitorados, não é importante que os detalhes sobre uma alteração específica não são capturados. A finalidade de <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor> classe é fornecer notificação de estado alterado para que uma entrada de cache (ou entradas) podem ser removidas. Porque o <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor> classe não indica exatamente o que mudou, estouro de controle de alterações interna é irrelevante.  
  
 Quando você fornece caminhos para um <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor> caminhos de instância, o diretório e arquivo devem ser caminhos completos para o arquivo ou diretório. Não são permitidos caminhos relativos e caracteres curinga em caminhos.  
  
 Quando o <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor> classe é usada em um aplicativo ASP.NET, a identidade do Windows que é usada para acessar itens monitorados é a identidade do aplicativo para o aplicativo ASP.NET. Em outras palavras, a identidade do aplicativo será um dos seguintes:  
  
-   A identidade do processo.  
  
-   A identidade do aplicativo configurado.  
  
-   A credencial UNC se o aplicativo é executado de um compartilhamento UNC.  
  
 Quando o <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor> classe é usada em um aplicativo não-ASP.NET, o <xref:System.IO.FileSystemWatcher> classe é usada internamente para monitorar os arquivos. Como resultado, qualquer lista de controle de acesso (ACL) aplica-se a um arquivo monitorado ou diretório é aplicado para a identidade do Windows do thread atual.  
  
> [!NOTE]
>  Os chamadores devem ter o nível apropriado de permissões de segurança (ACS) de acesso do código e devem ter permissões de NTFS para monitorados todos os diretórios e caminhos.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir cria um item de cache que usa um <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor> objeto para monitorar o estado da fonte de dados (que é um arquivo) no sistema de arquivos. A entrada do cache é definida usando um <xref:System.Runtime.Caching.CacheItemPolicy> objeto para fornecer detalhes de remoção e vencimento para a entrada de cache.  
  
 [!code-csharp[CachingASPNetApplications#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/cachingaspnetapplications/cs/default.aspx.cs#1)]
 [!code-vb[CachingASPNetApplications#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/cachingaspnetapplications/vb/default.aspx.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public HostFileChangeMonitor (System.Collections.Generic.IList&lt;string&gt; filePaths);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Collections.Generic.IList`1&lt;string&gt; filePaths) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor.#ctor(System.Collections.Generic.IList{System.String})" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.Caching</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="filePaths" Type="System.Collections.Generic.IList&lt;System.String&gt;" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="filePaths">Uma lista que contém um ou mais caminhos de diretório ou caminhos de arquivo para monitorar.</param>
        <summary>Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Chamadas para o <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor.%23ctor%2A> construtor deve fornecer um valor não nulo para o `filePaths` parâmetro. No mínimo, o construtor valida uma coleção de caminhos que é passada para ele e, em seguida, inicia o monitoramento para esses caminhos.  
  
> [!NOTE]
>  O construtor executa somente validação de cadeia de caracteres do nome do caminho. Não tornar canônicos os caminhos ou validar que os caminhos existem.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <paramref name="filePaths" /> é <see langword="null" />.</exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <paramref name="filePaths" />contém zero itens.  
  
 -ou-  
  
 Um caminho no <paramref name="filePaths" /> lista é <see langword="null" /> ou uma cadeia de caracteres vazia.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Dispose">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void Dispose (bool disposing);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void Dispose(bool disposing) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor.Dispose(System.Boolean)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.Caching</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="disposing" Type="System.Boolean" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="disposing">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="FilePaths">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection&lt;string&gt; FilePaths { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection`1&lt;string&gt; FilePaths" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor.FilePaths" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.Caching</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ObjectModel.ReadOnlyCollection&lt;System.String&gt;</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém a coleção de diretórios e caminhos de arquivo que foi passado para o <see cref="M:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor.#ctor(System.Collections.Generic.IList{System.String})" /> construtor.</summary>
        <value>Uma coleção de diretórios e caminhos de arquivo.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LastModified">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override DateTimeOffset LastModified { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.DateTimeOffset LastModified" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor.LastModified" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.Caching</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.DateTimeOffset</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém um valor somente leitura que indica o último tempo de gravação de um arquivo monitorado ou o caminho.</summary>
        <value>A última hora de um arquivo monitorado ou o caminho de gravação.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Se um monitor de alteração de arquivo está monitorando vários arquivos ou caminhos, essa propriedade retorna a hora mais recente de gravação no conjunto de todos os arquivos e caminhos.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UniqueId">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string UniqueId { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UniqueId" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor.UniqueId" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.Caching</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém um identificador para a <see cref="T:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor" /> instância com base no conjunto de pastas monitoradas e caminhos de arquivo.</summary>
        <value>Um identificador para o monitor de alteração.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 A cadeia de caracteres que compõe o <xref:System.Runtime.Caching.HostFileChangeMonitor.UniqueId%2A> o valor da propriedade é construído com as seguintes partes:  
  
-   Um caminho de arquivo ou diretório.  
  
-   A hora mais recente de gravação na hora UTC, medido como tiques mas representado como uma cadeia de caracteres hexadecimal.  
  
-   O tamanho do arquivo, representado como uma cadeia de caracteres hexadecimal.  
  
 Se um monitor de alteração de arquivo está monitorando vários caminhos, as informações retornadas por esta propriedade são concatenadas em uma única cadeia de caracteres para todos os caminhos de arquivos e diretórios monitorados.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
