<Type Name="IWeakEventListener" FullName="System.Windows.IWeakEventListener">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWeakEventListener" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWeakEventListener" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.IWeakEventListener" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Fornece suporte de escuta de eventos para as classes que esperam receber eventos por meio do padrão WeakEvent e um <see cref="T:System.Windows.WeakEventManager" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Windows.WeakEventManager> (um distribuidor) encaminha a um evento chamando o <xref:System.Windows.IWeakEventListener.ReceiveWeakEvent%2A> método em classes que implementam esta interface e que foram adicionados como ouvintes chamando <xref:System.Windows.WeakEventManager> métodos com antecedência.  
  
 A principal razão para seguir o padrão WeakEvent ocorre quando a origem do evento tem um tempo de vida do objeto que é potencialmente independente de ouvintes de eventos. Usando a central de eventos de distribuição de um <xref:System.Windows.WeakEventManager> permite que os manipuladores para ouvintes para ser lixo coletado (ou limpos manualmente) mesmo se o tempo de vida do objeto de origem, ultrapassa os ouvintes. Por outro lado, uma conexão de evento normal usando `+=` ou evento específico do idioma equivalente sintaxe faz com que a fonte potencialmente conectado ainda manter uma referência forte para os manipuladores. Isso impede que as referências de ouvinte sejam limpos regularmente.  
  
 Uma situação comum em que as relações entre as origens e os ouvintes sugere o uso desse padrão é a manipulação de eventos de atualização provenientes de fontes para associações de dados.  
  
 Você pode usar o padrão WeakEvent para escutar eventos que são externos ao seu aplicativo. Você só precisa definir um <xref:System.Windows.WeakEventManager> , fornecer um comportamento de escutando em <xref:System.Windows.IWeakEventListener.ReceiveWeakEvent%2A>e usar o <xref:System.Windows.WeakEventManager> anexar o manipulador faz referência em vez de `+=`.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ReceiveWeakEvent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool ReceiveWeakEvent (Type managerType, object sender, EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool ReceiveWeakEvent(class System.Type managerType, object sender, class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.IWeakEventListener.ReceiveWeakEvent(System.Type,System.Object,System.EventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="managerType" Type="System.Type" />
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="managerType">O tipo do <see cref="T:System.Windows.WeakEventManager" /> que chama esse método.</param>
        <param name="sender">Objeto que originou o evento.</param>
        <param name="e">Dados do evento.</param>
        <summary>Recebe eventos do gerenciador de eventos centralizado.</summary>
        <returns>
          <see langword="true" /> se o ouvinte tratou o evento. Ele é considerado um erro pelo <see cref="T:System.Windows.WeakEventManager" /> tratamento em [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] para registrar um ouvinte para um evento que o ouvinte não processa. De qualquer forma, o método deverá retornar <see langword="false" /> se receber um evento que não reconhece ou trata.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Examples  
 O exemplo a seguir implementa <xref:System.Windows.IWeakEventListener.ReceiveWeakEvent%2A> para fornecer suporte a padrão WeakEvent para dois eventos hipotéticos `ClockwiseSpin` e `CounterclockwiseSpin` com cada uma dedicada <xref:System.Windows.WeakEventManager> (não mostrado). Essa implementação chama stubs de manipuladores de classe para cada evento com suporte, a conversão dos dados de evento (nesse caso, os dois eventos compartilham um tipo de dados de evento `SpinEventArgs`). A implementação retorna `false` se o evento recebido não é um que é esperado.  
  
 [!code-csharp[CorePseudocode#IWeakEventListener](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Wpf/CorePseudocode/CSharp/corepseudocode.cs#iweakeventlistener)]
 [!code-vb[CorePseudocode#IWeakEventListener](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_Wpf/CorePseudocode/visualbasic/corepseudocode.vb#iweakeventlistener)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Este método destina-se para receber todos os possíveis eventos em que o destinatário está em uma lista de escuta. Especialmente se a implementação de uma classe que está escutando para mais de um evento, você deve verificar o tipo de entrada <paramref name="managerType" /> parâmetro para saber a chamada de evento que corresponde à. Isso é porque cada evento que deve ser parte do padrão deve ter um dedicado <see cref="T:System.Windows.WeakEventManager" />. Além disso, o <paramref name="e" /> parâmetro seja tipado como gerais <see cref="T:System.EventArgs" />. Portanto, em ordem, obtenha as propriedades específicas sem os dados do evento, sua implementação precisa converter para o tipo de dados de evento específico.  
  
 Normalmente, depois de verificar a identidade de evento com base no <see cref="T:System.Windows.WeakEventManager" /> tipo, sua implementação deve chamar um manipulador de classe particular. O manipulador de classe perfeitamente pode ser o mesmo manipulador da classe que é usado para manipular o evento para ouvintes que são adicionados através do padrão de evento convencional de adição de <see langword="+=" /> o evento no remetente. A seção de exemplo a seguir fornece um modelo de implementação aproximada.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
