<Type Name="ValidateValueCallback" FullName="System.Windows.ValidateValueCallback">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate bool ValidateValueCallback(object value);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed ValidateValueCallback extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.ValidateValueCallback" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="value" Type="System.Object" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="value">O valor a ser validado.</param>
    <summary>Representa um método usado como um retorno de chamada que valida o valor efetivo de uma propriedade de dependência.</summary>
    <returns>
      <see langword="true" /> se o valor foi validado; <see langword="false" /> se o valor enviado era inválido.</returns>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Com base neste delegado de retornos de chamada são usados por determinados assinaturas de <xref:System.Windows.DependencyProperty.Register%2A?displayProperty=nameWithType> e relacionados métodos, como <xref:System.Windows.DependencyProperty.RegisterAttached%2A> e equivalentes de somente leitura. Você deve usar assinaturas que usam o `validateValueCallback` parâmetro se desejar validação específica do valor da propriedade sempre que seu efetivo está definido. Em seguida, você deve implementar esse retorno de chamada, de modo que ele executa a validação real do valor proposto. O retorno de chamada deve retornar `true` se o valor enviado para o retorno de chamada for válido, e `false` caso contrário. Um `false` valor irá gerar uma exceção na parte específica do sistema de propriedades em que o conjunto de propriedade inválido foi tentado, para que seu aplicativo deve estar preparado para tratar essas exceções.  
  
 Retornos de chamada de validação são armazenados em identificadores de propriedade de dependência, em vez de metadados de propriedade de dependência. O retorno de chamada de validação não tem acesso a uma instância específica de um <xref:System.Windows.DependencyObject> no qual a propriedade é definida e somente pode influenciar quais valores são aceitas em geral para a propriedade. Se você precisar de um retorno de chamada que pode alterar os valores de propriedade com base em uma instância específica, você deve usar uma combinação de um <xref:System.Windows.CoerceValueCallback> e <xref:System.Windows.PropertyChangedCallback> retornos de chamada como aplicadas aos metadados da propriedade de sua propriedade. Você também pode aplicar esses retornos de chamada para propriedades relacionadas que devem influenciar o valor da propriedade. Para obter detalhes, consulte [retornos de chamada de propriedade de dependência e validação](~/docs/framework/wpf/advanced/dependency-property-callbacks-and-validation.md).  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir inclui uma implementação desse retorno de chamada para validar um intervalo de valores para uma propriedade de dependência personalizada. Nesse caso, o valor da propriedade espera uma enumeração, e a validação garante que o valor fornecido é avaliada como um membro de enumeração.  
  
 [!code-csharp[DPCustom#ValidateValueCallback](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Wpf/DPCustom/CSharp/default.xaml.cs#validatevaluecallback)]
 [!code-vb[DPCustom#ValidateValueCallback](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_Wpf/DPCustom/visualbasic/default.xaml.vb#validatevaluecallback)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>
