<Type Name="WriteOnlyArrayAttribute" FullName="System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class WriteOnlyArrayAttribute : Attribute" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit WriteOnlyArrayAttribute extends System.Attribute" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.3.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Attribute</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Parameter, AllowMultiple=false, Inherited=false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Quando aplicado a um parâmetro de matriz em um componente de tempo de execução do Windows, especifica que o conteúdo de uma matriz que é passado para esse parâmetro é usado somente para saída. O chamador não garante que o conteúdo seja inicializado e o método chamado não deve ler o conteúdo.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Se um parâmetro de matriz em seu [!INCLUDE[wrt](~/includes/wrt-md.md)] componente é transmitido por valor (`ByVal` no Visual Basic), você deve aplicar um dos seguintes atributos a ele:  
  
-   Aplicar o <xref:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.ReadOnlyArrayAttribute> se você pretende que o conteúdo da matriz a ser usado para entrada apenas de atributo.  
  
-   Aplicar o <xref:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute> se você pretende que o conteúdo da matriz a ser usada apenas de saída de atributo (ou seja, o método define o conteúdo da matriz, mas não lê-los).  
  
 Aplicar os atributos para um parâmetro causa um erro. Para obter mais informações, inclusive o padrão de fazer alterações em uma matriz, consulte [passando matrizes para um componente de tempo de execução do Windows](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=251026) no Centro de desenvolvimento do Windows.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Parâmetros que têm o <xref:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute> se comportam de maneira diferente dependendo se o chamador é escrito em código nativo ou em código gerenciado. Se o chamador é o código nativo (JavaScript ou [!INCLUDE[cppwrt](~/includes/cppwrt-md.md)]), o método chamado não pode fazer suposições sobre o conteúdo da matriz original. Por exemplo, a matriz que o método recebe pode não ser inicializada ou pode conter valores padrão. O método deve definir os valores de todos os elementos na matriz.  
>   
>  Se o chamador é gerenciado de código, o chamador matriz original é passado para o método chamado, como estaria em qualquer chamada de método no .NET Framework. O conteúdo da matriz é mutável no código gerenciado, o método seletivamente pode ler e alterar esses valores. Isso é importante lembrar porque ele afeta os testes de unidade escritos para um [!INCLUDE[wrt](~/includes/wrt-md.md)] componente. Se os testes forem escritos em código gerenciado, o conteúdo de uma matriz parecerá ser mutável durante o teste e os resultados são provavelmente será diferente se o método é chamado de código nativo mais tarde.  
  
 Aplicar esse atributo para um `out` parâmetro ou a um parâmetro que tem o <xref:System.Runtime.InteropServices.InAttribute> atributo causa um erro quando o módulo é exportado. Aplicando o atributo para um parâmetro que tem o <xref:System.Runtime.InteropServices.OutAttribute> atributo causa um erro, a menos que o parâmetro também tem o Visual Basic `ByRef` modificador. Nesse caso, o atributo é permitido mas redundantes.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WriteOnlyArrayAttribute ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute.#ctor" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.3.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute" />.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
