<Type Name="HierarchicalDataSourceView" FullName="System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class HierarchicalDataSourceView" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit HierarchicalDataSourceView extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Representa uma exibição de dados em um nó ou uma coleção de nós em uma estrutura hierárquica de dados para um <see cref="T:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceControl" /> controle.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 ASP.NET oferece suporte a uma arquitetura de associação de dados que permite que os controles de servidor Web associar aos dados e apresentá-lo de forma consistente. Controles de servidor Web que associar aos dados são chamados de controles associados a dados e as classes que facilitam essa associação são chamadas de controles da fonte de dados. Controles de fonte de dados podem representar qualquer fonte de dados: um arquivo, um fluxo, um banco de dados relacional, um objeto comercial e assim por diante. Fonte de dados controla apresentar dados de uma maneira consistente para controles associados a dados, independentemente da origem ou o formato dos dados subjacentes.  
  
 Controles de fonte de dados que representam dados hierárquicos derivam abstrata <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceControl> classe. Você pode pensar em um controle de fonte de dados como a combinação de suas exibições associadas nos dados subjacentes, que são representados por objetos de exibição de fonte de dados e o objeto de controle de fonte de dados. Controles de fonte de dados hierárquicos suportam uma exibição da fonte de dados hierárquicos para cada nível hierárquico de dados que eles representam. Os modos de exibição de fonte de dados não são nomeados, como o <xref:System.Web.UI.DataSourceView> objetos associados a um <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> controle, mas são identificados por seu caminho hierárquico exclusivo.  
  
 Exibições da fonte de dados definem as capacidades de um controle de fonte de dados. Todos os objetos de exibição fonte dados, incluindo <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView>, oferecem suporte à recuperação de dados de subjacente fonte de dados usando o <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView.Select%2A> método, que recupera uma lista hierárquica de dados como um <xref:System.Web.UI.IHierarchicalEnumerable> objeto. Exibição objetos opcionalmente dão suporte a um conjunto básico de recursos, incluindo operações como fonte de dados de todos os <xref:System.Web.UI.DataSourceView.Insert%2A>, <xref:System.Web.UI.DataSourceView.Update%2A>, <xref:System.Web.UI.DataSourceView.Delete%2A>e a classificação. Um controle associado a dados pode descobrir os recursos de um controle de fonte de dados, recuperando uma fonte de dados associado exibir usando o <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceControl.GetHierarchicalView%2A> método e consultar a exibição em tempo de design ou em tempo de execução. <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView>não oferece suporte a <xref:System.Web.UI.DataSourceView.Insert%2A>, <xref:System.Web.UI.DataSourceView.Update%2A> ou <xref:System.Web.UI.DataSourceView.Delete%2A> operações.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir demonstra como derivar uma classe a partir de <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView> classe para recuperar dados de armazenamento de dados hierárquicos, neste caso, um sistema de arquivos. O `FileSystemDataSourceView` classe é fortemente tipada <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView> instância que permite hierárquicos controles de servidor Web, como o <xref:System.Web.UI.WebControls.TreeView> para associar ao controle um `FileSystemDataSource` controlar e exibir informações do sistema de arquivos. Para fins de segurança, informações do sistema de arquivos serão exibidas somente se o controle de fonte de dados está sendo usado em um host local, autenticado cenário e inicia apenas com o diretório virtual que a página de Web Forms usando o controle de fonte de dados reside no. Caso contrário, o `viewPath` parâmetro transmitido ao construtor pode ser usado para criar uma exibição com base no caminho do sistema de arquivo atual. Este exemplo de código é parte de um exemplo maior fornecido para a <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceControl> classe.  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.FileSystemDataSource_1#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.FileSystemDataSource_1/CS/filesystemdatasource.cs#3)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.FileSystemDataSource_1#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.FileSystemDataSource_1/VB/filesystemdatasource.vb#3)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Ao herdar de <see cref="T:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView" />, você deve substituir o membro a seguir: <see cref="M:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView.Select" />.</para>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected HierarchicalDataSourceView ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView.#ctor" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inicializa uma nova instância da classe <see cref="T:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView" />.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Select">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract System.Web.UI.IHierarchicalEnumerable Select ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.IHierarchicalEnumerable Select() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView.Select" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.IHierarchicalEnumerable</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Obtém uma lista de todos os itens de dados no modo de exibição.</summary>
        <returns>Um <see cref="T:System.Web.UI.IHierarchicalEnumerable" /> coleção de itens de dados.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView.Select%2A> método retorna um <xref:System.Web.UI.IHierarchicalEnumerable> coleção de itens de dados no modo de exibição atual. Você pode chamar o <xref:System.Collections.IEnumerable.GetEnumerator%2A> método para obter um <xref:System.Collections.IEnumerator> de objeto e iterar pela coleção de itens de dados.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir demonstra como substituir o <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView.Select%2A> método em uma classe que deriva de <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView> classe para recuperar hierárquica <xref:System.IO.FileSystemInfo> dados de um sistema de arquivos. Para fins de segurança, informações do sistema de arquivos serão exibidas somente se o controle de fonte de dados está sendo usado em um host local, autenticado cenário e inicia apenas com o diretório virtual que a página de Web Forms usando o controle de fonte de dados reside no. Caso contrário, o `viewPath` parâmetro passado para o construtor do objeto de exibição pode ser usado para criar uma exibição com base no caminho do sistema de arquivo atual. Este exemplo de código é parte de um exemplo maior fornecido para a <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceControl> classe.  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.FileSystemDataSource_1#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.FileSystemDataSource_1/CS/filesystemdatasource.cs#3)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.FileSystemDataSource_1#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.FileSystemDataSource_1/VB/filesystemdatasource.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
