<Type Name="ICloneable" FullName="System.ICloneable">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface ICloneable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract ICloneable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ICloneable" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(true)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Dá suporte à clonagem, que cria uma nova instância de uma classe com o mesmo valor de uma instância existente.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.ICloneable> interface permite que você forneça uma implementação personalizada que cria uma cópia de um objeto existente. O <xref:System.ICloneable> interface contém um membro, o <xref:System.ICloneable.Clone%2A> método, que destina-se para oferecer suporte a clonagem além dos fornecidos pelo <xref:System.Object.MemberwiseClone%2A?displayProperty=nameWithType>.  Para obter mais informações sobre a clonagem, profundidade versus cópias superficiais e exemplos, consulte o <xref:System.Object.MemberwiseClone%2A?displayProperty=nameWithType> método.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>O <see cref="T:System.ICloneable" /> interface requer apenas que a implementação do <see cref="M:System.ICloneable.Clone" /> uma cópia da instância atual do objeto de retorno do método. Ele não especifica se a operação de clonagem executa uma cópia em profundidade, uma cópia superficial ou algo entre. Nem requer todos os valores de propriedade da instância original a ser copiado para a nova instância. Por exemplo, o <see cref="M:System.Globalization.NumberFormatInfo.Clone" /> método executa uma cópia superficial de todas as propriedades, exceto o <see cref="P:System.Globalization.NumberFormatInfo.IsReadOnly" /> propriedade; ele sempre define o valor da propriedade <see langword="false" /> no objeto clonado. Porque os chamadores de <see cref="M:System.ICloneable.Clone" /> não pode depender do método executar previsível operação de clonagem, recomendamos que <see cref="T:System.ICloneable" /> não implementado em APIs públicas.</para>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Clone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object Clone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance object Clone() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ICloneable.Clone" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Cria um novo objeto que é uma cópia da instância atual.</summary>
        <returns>Um novo objeto que é uma cópia dessa instância.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O clone resultante deve ser do mesmo tipo, ou compatível com a instância original.  
  
 Uma implementação de <xref:System.ICloneable.Clone%2A> pode executar uma cópia em profundidade ou uma cópia superficial. Uma cópia em profundidade, todos os objetos são repetidos; em uma cópia superficial, apenas os objetos de nível superior são duplicados e os níveis inferiores contêm referências. Porque os chamadores de <xref:System.ICloneable.Clone%2A> não pode depender do método executar previsível operação de clonagem, recomendamos que <xref:System.ICloneable> não implementado em APIs públicas.  
  
 Consulte <xref:System.Object.MemberwiseClone%2A?displayProperty=nameWithType> para obter mais informações na clonagem, profundidade versus cópias superficiais e exemplos.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
