<Type Name="LocalDataStoreSlot" FullName="System.LocalDataStoreSlot">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class LocalDataStoreSlot" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit LocalDataStoreSlot extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.LocalDataStoreSlot" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Threading.Thread</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(true)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Encapsula um slot de memória para armazenar dados locais. Essa classe não pode ser herdada.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O .NET Framework fornece dois mecanismos para usar o armazenamento local de thread (TLS): campos estáticos relativos a thread e slots de dados.  
  
-   Campos estáticos relativos a thread são `static` campos (`Shared` campos no Visual Basic) que são marcados com o <xref:System.ThreadStaticAttribute> atributo. Eles fornecem melhor desempenho de slots de dados e habilitar a verificação de tipo de tempo de compilação.  
  
-   Slots de dados são mais lento e mais inadequado para uso de campos estáticos relativos a thread. Além disso, os dados são armazenados como tipo <xref:System.Object>, portanto, você deve convertê-lo para o tipo correto antes de usá-lo. No entanto, você pode usar os slots de dados quando você tem informações suficientes no tempo de compilação para alocar campos estáticos.  
  
 Para obter mais informações sobre como usar o TLS, consulte [armazenamento Local de Thread: campos estáticos relativos a Thread e Slots de dados](~/docs/standard/threading/thread-local-storage-thread-relative-static-fields-and-data-slots.md).  
  
 Da mesma forma, o .NET Framework fornece dois mecanismos para uso do armazenamento local de contexto: slots campos e dados estáticos relativo de contexto. Campos estáticos relativos a contexto são campos estáticos que são marcados com o <xref:System.ContextStaticAttribute> atributo. As compensações entre usar esses dois mecanismos são semelhantes às compensações entre o uso de slots dados e campos estáticos relativos a thread.  
  
 O <xref:System.LocalDataStoreSlot> estrutura serve como um local armazena o mecanismo de memória que threads e contextos podem usar para armazenar dados específicos de segmento e o contexto específico, respectivamente. O common language runtime aloca uma matriz de armazenamento de dados de vários slots para cada processo quando ele é criado. As chamadas de thread ou context várias funções para alocar um slot de dados no repositório de dados, armazenar e recuperar um valor de dados no slot e liberar um slot de dados para reutilizar depois que o objeto de thread ou context expira.  
  
 Os slots de dados são exclusivos por thread ou context; os valores não são compartilhados entre os objetos de thread ou context. Slots de dados podem ser alocados por um nome ou um número de índice.  
  
 Para obter mais informações sobre como armazenar dados locais, consulte <xref:System.Threading.Thread> ou <xref:System.Runtime.Remoting.Contexts.Context>. O <xref:System.LocalDataStoreSlot> classe é usada como com métodos <xref:System.Threading.Thread.AllocateNamedDataSlot%2A?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.Runtime.Remoting.Contexts.Context.AllocateNamedDataSlot%2A?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.Threading.Thread.GetData%2A?displayProperty=nameWithType>, e <xref:System.Runtime.Remoting.Contexts.Context.GetData%2A?displayProperty=nameWithType>; ele não tem métodos de sua própria que você precisa usar.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Finalize">
      <MemberSignature Language="C#" Value="~LocalDataStoreSlot ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void Finalize() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.LocalDataStoreSlot.Finalize" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.Thread</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Garante que os recursos são liberados e outras operações de limpeza são executadas quando o coletor de lixo recupera o objeto <see cref="T:System.LocalDataStoreSlot" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O coletor de lixo chama <xref:System.LocalDataStoreSlot.Finalize%2A> quando o objeto atual está pronto para ser finalizado.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
