<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Docs>
    <summary>O <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> namespace fornece classes que oferecem suporte a acesso em aplicativos baseados no Windows para a autenticação, funções e perfis de serviços do Microsoft Ajax.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 As classes no <xref:System.Web.ClientServices> os provedores de serviço de aplicativo do cliente no suporte a namespace o <xref:System.Web.ClientServices.Providers> namespace. Esses provedores de serviços permitem que os aplicativos baseados no Windows usar o [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] autenticação, funções e perfis de serviços através de existente [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] associação, identidade e infraestruturas de configurações do aplicativo. Os provedores de serviço de cliente também dão suporte à conectividade ocasional armazenar e recuperar informações do usuário em um cache de dados local quando o aplicativo está offline. Para obter mais informações, consulte [Serviços de aplicativo cliente](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 O <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> e <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> classes fornecem propriedades e métodos relacionados ao estado de identidade, a função e a autenticação do usuário.  
  
 O <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> classe permite que você armazene o status da conexão de rede do usuário no cache de dados local. O status de conectividade indica se os provedores de serviço do cliente serão usar o cache offline ou tentativa de acessar os serviços do aplicativo.  
  
> [!NOTE]
>  O <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> classe não contém nenhuma lógica para determinar o estado real da conexão de rede. Você é responsável por determinar o status de conectividade do seu aplicativo de acordo com seus próprios critérios e configuração de <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> propriedade adequadamente. Por exemplo, aplicativos baseados no Windows geralmente fornecem uma opção na interface do usuário para que os usuários podem trabalhar no modo offline ou tentar se conectar.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>