<Namespace Name="System.Drawing.Drawing2D">
  <Docs>
    <summary>O <see cref="N:System.Drawing.Drawing2D" /> namespace fornece avançadas bidimensional e funcionalidade de elementos gráficos de vetor.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 A tabela a seguir lista algumas das classes importantes e enumerações no <xref:System.Drawing.Drawing2D> namespace, agrupado em categorias.  
  
|Categoria de classe|Detalhes|  
|--------------------|-------------|  
|-Gráficos e caminhos de gráficos|O <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsState> e <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsContainer> classes relatam informações sobre o atual `Graphics` objeto. <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath>as classes representam uma série de linhas e curvas. O <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPathIterator> e <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathData> classes fornecem informações detalhadas sobre o conteúdo de um <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> objeto.|  
|-A matriz e a transformação de tipos relacionados|O <xref:System.Drawing.Drawing2D.Matrix> classe representa uma matriz para transformações geométricas. O <xref:System.Drawing.Drawing2D.MatrixOrder> enumeração Especifica a ordem para transformações de matriz.|  
|-Classes de pincel|O <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathGradientBrush> e <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush> classes permitem que você preencher formas com um gradiente ou padrão de hachura, respectivamente.|  
|-Enumeração relacionado às linhas|O <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineCap> e <xref:System.Drawing.Drawing2D.CustomLineCap> enumerações permitem especificar os estilos de extremidade para uma linha. <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineJoin> Habilita enumeração especificar como duas linhas é unidas em um caminho. O <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenAlignment> habilita de enumeração, especifique o alinhamento da ponta do desenho, quando você desenhar uma linha. O <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenType> enumeração Especifica o padrão de uma linha deve ser preenchida com.|  
|-Enumerações relacionadas para preencher formas e demarcadores|O <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchStyle> enumeração Especifica os estilos de preenchimento para um <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush>. O <xref:System.Drawing.Drawing2D.Blend> classe especifica um padrão de mesclagem para um <xref:System.Drawing.Drawing2D.LinearGradientBrush>. O <xref:System.Drawing.Drawing2D.FillMode> enumeração Especifica o estilo de preenchimento para um <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath>.|  
  
> [!CAUTION]
>  Classes de <xref:System.Drawing.Drawing2D> não há suporte para o namespace para uso em um Windows ou [!INCLUDE[vstecasp](~/includes/vstecasp-md.md)] serviço. Tentativa de usar essas classes em um destes tipos de aplicativo pode gerar problemas inesperados, como exceções de desempenho e tempo de execução do serviço reduzidas.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>