<Namespace Name="System.Speech.Synthesis.TtsEngine">
  <Docs>
    <summary>Suporta a criação de fala síntese Markup Language (SSML) com base em mecanismos personalizados para a renderização de texto em fala (TTS).</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Os membros do <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> namespace tornar disponível tecnologia de fala de área de trabalho do Windows oferecem suporte para fala síntese Markup Language (SSML) com base em linguagem de marcação e a construção de mecanismos de fala sintético.  
  
 A linguagem de marcação SSML é o padrão da indústria para fornecer uma linguagem rica, com base em XML para ajudar os mecanismos de fala sintético. Ele é aprovado pela Microsoft e de nossos concorrentes. Para obter mais informações sobre SSML, consulte [especificação de linguagem de marcação de síntese de fala](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=15144).  
  
 Criação de um novo do mecanismo de fala sintética usando <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> requer a implementação e o registro de um objeto derivado da classe base abstrata <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineSsml>.  
  
 <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine>mecanismos de fala sintético com base são acessados por meio de infraestrutura de tecnologia de voz de área de trabalho do Windows, usando as ferramentas no <xref:System.Speech.Synthesis> namespace, em particular <xref:System.Speech.Synthesis.SpeechSynthesizer> objeto e, em seguida, nunca diretamente são usados por aplicativos.  
  
 As infraestruturas de tecnologia de voz de área de trabalho do Windows garante que todos os parâmetros passados para um mecanismo de fala sintéticos são validados e sincronização de thread.  
  
 A do mecanismo de fala sintético implementado usando <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> tecnologia pode:  
  
-   Receber entrada, (consulte <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineSsml.Speak%2A>,.<xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TextFragment>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.FragmentState>, e <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SkipInfo> )  
  
-   Fila de eventos e especifique as ações (consulte <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineAction>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ITtsEngineSite>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EventParameterType>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SpeechEventInfo>).  
  
-   Controlar o controle de tom, falando taxa e o volume da saída de fala (consulte <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ContourPoint>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ContourPointChangeType>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EmphasisBreak>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EmphasisWord>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.Prosody>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyNumber>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyPitch>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyRange>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyRate>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyUnit>, e <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyVolume>)  
  
-   Determinar o destino de saída e uso de síntese de fala (consulte <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SayAs>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SpeakOutputFormat>)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>