<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Docs>
    <summary>O <see cref="N:System.Windows.Forms" /> namespace contém classes para criar aplicativos baseados no Windows que aproveitarem ao máximo do usuário avançado recursos de interface disponíveis no sistema operacional Microsoft Windows.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 A tabela a seguir mostra as classes em <xref:System.Windows.Forms> namespace agrupadas em categorias.  
  
|Categoria de classe|Detalhes|  
|--------------------|-------------|  
|-Control, controle de usuário e o formulário|A maioria das classes dentro de <xref:System.Windows.Forms> namespace derivam o <xref:System.Windows.Forms.Control> classe. O <xref:System.Windows.Forms.Control> classe fornece a funcionalidade básica para todos os controles que são exibidos em um <xref:System.Windows.Forms.Form>. O <xref:System.Windows.Forms.Form> classe representa uma janela em um aplicativo. Isso inclui caixas de diálogo sem janela restrita windows e windows cliente e o pai de Interface de documentos múltiplos (MDI). Você também pode criar seus próprios controles derivando de <xref:System.Windows.Forms.UserControl> classe.|  
|-Menus e barras de ferramentas|Windows Forms contém um conjunto rico de classes para criar seus próprios menus e barras de ferramentas personalizadas com aparência moderna e comportamento (e aparência). <xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, e <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> pode ser usado para criar as barras de ferramentas, barras de menus, menus de contexto e barras de status, respectivamente.|  
|-Controles|O <xref:System.Windows.Forms> namespace fornece uma variedade de classes de controle que você pode usar para criar interfaces do usuário avançadas. Alguns controles são projetados para entrada de dados do aplicativo, como <xref:System.Windows.Forms.TextBox> e <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> controles. Outros controles que exibem dados de aplicativos, como <xref:System.Windows.Forms.Label> e <xref:System.Windows.Forms.ListView>. O namespace também fornece controles para chamar comandos dentro do aplicativo, como <xref:System.Windows.Forms.Button>. O <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> controle e gerenciados classes HTML, como <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, permitem que você exibir e manipular páginas HTML dentro de seu aplicativo de formulários do Windows gerenciado. O <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> controle é um controle de entrada de dados avançados que permite que você defina máscaras que automaticamente aceitar ou rejeitar a entrada do usuário. Além disso, você pode usar o <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> controle para criar seu próprio Designer de formulários do Windows que exibe as propriedades de designer visível dos controles.|  
|-O layout|Várias classes importantes no Windows Forms ajudam controle o layout dos controles em uma superfície de exibição, como um formulário ou controle. <xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel>dispõe de todos os controles nele de forma serial, e <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> permite que você defina as células e linhas para dispor controles em uma grade fixa. <xref:System.Windows.Forms.SplitContainer>divide a superfície de exibição em duas ou mais partes ajustáveis.|  
|-Data e a associação de dados|Windows Forms define uma arquitetura avançada para a vinculação a dados de fontes, como bancos de dados e arquivos XML. O <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> controle fornece uma tabela personalizável para exibir dados e permite que você personalize as células, linhas, colunas e bordas. O <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> controle representa uma maneira padronizada para navegar e trabalhar com dados em um formulário; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> frequentemente é emparelhado com o <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> controle para percorrer os registros de dados em um formulário e interagir com eles.|  
|-Componentes|Além de controles, o <xref:System.Windows.Forms> namespace fornece outras classes que não derivam de <xref:System.Windows.Forms.Control> classe, mas ainda fornecem recursos visuais para um aplicativo baseado em Windows. Algumas classes, como <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> e <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, estender os recursos ou fornecer informações ao usuário. Com o <xref:System.Windows.Forms.Help> e <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> classes, você pode exibir informações de ajuda para um usuário de seus aplicativos.|  
|-Caixas de diálogo comuns|O Windows fornece várias caixas de diálogo comuns que você pode usar para fornecer o seu aplicativo uma interface de usuário consistente ao executar tarefas como abrir e salvar arquivos, manipular a cor da fonte ou do texto ou imprimir. O <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> e <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> classes fornecem a funcionalidade para exibir uma caixa de diálogo que permite que o usuário localize e insira o nome de um arquivo para abrir ou salvar. O <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> classe exibe uma caixa de diálogo para alterar os elementos do <xref:System.Drawing.Font> usados pelo seu aplicativo. O <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, e <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> classes exibem caixas de diálogo que permitem que o usuário controle aspectos da impressão de documentos. Para obter mais informações sobre como imprimir a partir de um aplicativo baseado em Windows, consulte o <xref:System.Drawing.Printing> namespace. Além de caixas de diálogo comuns, o <xref:System.Windows.Forms> namespace fornece o <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> classe para exibir uma caixa de mensagem que pode exibir e recuperar dados do usuário.|  
  
 Existem várias classes dentro de <xref:System.Windows.Forms> namespace que oferecem suporte para as classes mencionado no resumo anterior. Exemplos de classes de suporte são enumerações, classes de argumento de evento e delegados usados por eventos dentro de controles e componentes.  
  
> [!CAUTION]
>  Não há suporte para as classes no namespace Windows Forms para uso dentro de um serviço do Windows. Tentativa de usar essas classes de dentro de um serviço pode produzir problemas inesperados, como exceções de desempenho e tempo de execução do serviço reduzidas.  
>   
>  Se você estiver usando o .NET Framework versão 1.1 ou o .NET Framework 1.0 e você deve fazer seu aplicativo de formulários do Windows oferecem suporte a estilos visuais do Windows XP, certifique-se de que você defina o `FlatStyle` propriedade dos controles para <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle?displayProperty=nameWithType> e incluir um manifesto com o arquivo executável. Um manifesto é um arquivo XML que está incluído como um recurso no seu arquivo executável do aplicativo ou como um arquivo separado que reside no mesmo diretório que o arquivo executável. Para obter um exemplo de um manifesto, consulte a seção de exemplo para o <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> enumeração. Para obter mais informações sobre como usar os estilos visuais disponíveis no Windows XP, consulte "Usando o Windows XP Visual estilos no usuário Design e desenvolvimento de Interface" na biblioteca MSDN. Por padrão, os estilos visuais são habilitados para as versões do .NET Framework 1.1, 1.2 e 2.0.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>