<Namespace Name="System.Xml.Serialization">
  <Docs>
    <summary>O <see cref="N:System.Xml.Serialization" /> namespace contém classes que são usadas para serializar objetos em formato documentos ou fluxos XML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 A classe central no namespace é o <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> classe. Para usar essa classe, use o <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> construtor para criar uma instância da classe usando o tipo de objeto para serializar. Uma vez um <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> é criado, crie uma instância do objeto a ser serializado. Você também deve criar um objeto para gravar o arquivo em um documento ou um fluxo, como um <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, ou <xref:System.Xml.XmlWriter>. Em seguida, você pode chamar o <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> método para converter o objeto em um documento XML.  
  
 Para desserializar um objeto de um documento XML, criar um objeto adequado para ler o documento ou fluxo (novamente, um <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, ou <xref:System.Xml.XmlWriter>). Chamar o <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> método ao converter o objeto resultante para o tipo do objeto original (que foi serializado).  
  
 Para controlar ainda mais a serialização, o <xref:System.Xml.Serialization> namespace contém vários <xref:System.Attribute> classes que podem ser aplicadas aos membros de uma classe. Por exemplo, se uma classe contém um membro que será serializado como um elemento XML, você pode aplicar o <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> para o membro de atributo. Ao aplicar o atributo, você pode especificar os detalhes de como o real XML elemento nome usando o <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> propriedade. Para obter uma lista completa de todos os atributos, consulte o <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> visão geral da classe.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>