<Namespace Name="System.Speech.Recognition.SrgsGrammar">
  <Docs>
    <summary>Com os membros de <see cref="N:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar" /> namespace, você pode criar programaticamente gramáticas que estão em conformidade com o W3C <see href="http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761">fala reconhecimento gramática especificação versão 1.0</see> (SRGS).</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Para criar uma gramática SRGS programaticamente, você pode criar um vazio <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> instância e adicionar instâncias de classes que representam elementos SRGS. O <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsItem>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsOneOf>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsRule>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsRuleRef>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsSemanticInterpretationTag>, e <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsToken> classes representam elementos definidos na especificação SRGS. Algumas das propriedades do <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> classe representam os atributos na especificação SRGS, como <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument.Root%2A>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument.Mode%2A>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument.Culture%2A>, e <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument.XmlBase%2A>. Consulte [SRGS gramática XML](http://msdn.microsoft.com/en-us/b888942f-637c-4243-b49f-1fbb6c12d9f1) para obter uma referência para os elementos e atributos da especificação SRGS Speech com suporte.  
  
 Para adicionar uma regra de gramática para uma <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument>, use o <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsRule.Add%2A> método o <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsRule> classe. Você pode modificar o texto dentro de um elemento SRGS usando o <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsText.Text%2A> propriedade de um <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsText> instância.  
  
 Com o <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsSubset> classe, você pode otimizar o reconhecimento de frases em uma gramática especificando subconjuntos de uma frase completa que terão permissão para constituir uma correspondência e selecionando um modo de correspondência do <xref:System.Speech.Recognition.SubsetMatchingMode> enumeração.  
  
 Consulte [criar gramáticas usando SrgsGrammar](http://msdn.microsoft.com/en-us/e4d9f96e-2241-4c39-b9e0-ac9ef4e9a906) no [guia de programação de fala de sistema para o .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/en-us/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) para obter mais informações e exemplos.  
  
 Você também pode construir <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> instâncias dos arquivos de Gramática SRGS compatível com XML existentes, de uma instância do <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsRule>, ou de uma instância de <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>.  
  
 Você pode usar os métodos do <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsGrammarCompiler> classe preparar concluída <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> objetos para consumo pelo mecanismo de reconhecimento de fala.  
  
 Gramáticas criadas com membros de <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> namespace pode ser usado por construtores do <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> classe para criar <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objetos.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>