<Namespace Name="System.Windows.Forms.VisualStyles">
  <Docs>
    <summary>O <see cref="N:System.Windows.Forms.VisualStyles" /> namespace contém classes para a renderização de controles e outros usuários do Windows elementos de interface do usuário com estilos visuais em sistemas operacionais que dão suporte a eles.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> namespace contém as classes principais a seguir:  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement>é uma classe base para identificar qualquer controle ou um elemento de interface do usuário com suporte estilos visuais. Além <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> em si, o <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> namespace inclui muitas classes aninhadas de <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> com `static` propriedades que retornam um <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> para cada estado de um controle, parte do controle ou outro elemento de interface do usuário com suporte estilos visuais. Por exemplo, o <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton.Pressed%2A> propriedade o <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton> classe retorna uma <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> que identifica um botão no estado pressionado com estilos visuais.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer>fornece métodos que desenhar e obtém informações sobre cada <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> definida pelo estilo visual atual do sistema operacional. Informações que podem ser recuperadas sobre um elemento incluem seu tamanho padrão, o tipo de tela de fundo e definições de cores.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleInformation>Fornece um conjunto de `static` propriedades que fornecem informações sobre o estilo visual atual do sistema operacional.  
  
 O <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> namespace também inclui um conjunto de enumerações. Alguns desses enumerações, tais como <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.PushButtonState> e <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.ComboBoxState>, fornecem definições de estado para os elementos de estilo visual relacionados. Suporte a maioria das outras enumerações <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> métodos que retornam informações sobre um determinado elemento. Por exemplo, o <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.EnumProperty> enumeração fornece os valores de argumento possíveis para o <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer.GetEnumValue%2A> método. Por fim, o <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleState> enumeração fornece valores que definem estilos visuais como são aplicados ao aplicativo.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>