<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Docs>
    <summary>O <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> namespace contém interfaces e estruturas que fornecem a base para a comunicação entre os componentes que são atualizadas de forma independente.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace define um conjunto de interfaces e estruturas que podem ser usadas por independentemente atualizadas componentes, como um aplicativo e um suplemento para se comunicar. Componentes podem usar as interfaces e estruturas no <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace para se comunicar em processo ou limites de domínio de aplicativo, ou para se comunicar com outros componentes no mesmo processo ou domínio de aplicativo.  
  
 Interfaces de <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace também são chamados de contratos. Todos os contratos derivam o <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interface. A finalidade que <xref:System.AddIn.Contract.IContract> serve para componentes criados usando o .NET Framework é semelhante à finalidade que o `IUnknown` serve de interface para os componentes criados usando COM. Para determinar se um objeto que implementa um contrato específico, os componentes usam o <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> método.  
  
 O <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> namespaces contêm contratos adicionais que complementam o <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace. O <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace contém os contratos que componentes usam para acessar informações de tipo e chamar membros de tipo. O <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> namespace contém os contratos que definem coleções de <xref:System.AddIn.Contract.IContract> e <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> objetos.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>