<Type Name="MenuItem" FullName="System.Web.UI.WebControls.MenuItem">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class MenuItem : ICloneable, System.Web.UI.IStateManager" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit MenuItem extends System.Object implements class System.ICloneable, class System.Web.UI.IStateManager" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.ICloneable</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.IStateManager</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true, "ChildItems")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Representa um item de menu exibido no <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Menu" /> controle. Essa classe não pode ser herdada.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle é composto de uma hierarquia de itens de menu representado por <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objetos. Cada item de menu tem somente leitura <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Depth%2A> propriedade que especifica o nível no qual o item de menu é exibido no <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle. Itens de menu no nível superior (nível 0) que não têm um item de menu pai são chamados de itens de menu de raiz. Um item de menu que tem um item de menu pai é chamado de um item de submenu. Todos os itens de menu raiz são armazenados no <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.Items%2A> coleção. Itens de submenu são armazenados em um item de menu pai <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> coleção. Você pode acessar o item de menu do pai de um item de menu usando o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Parent%2A> propriedade.  
  
> [!NOTE]
>  O <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.Items%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> coleções contêm apenas os itens de menu para o próximo nível para baixo. Para acessar itens de menu mais abaixo na árvore de menu, use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> propriedade de um item de menu subsequentes.  
  
 Para criar itens de menu para um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> de controle, use um dos seguintes métodos:  
  
 Use a sintaxe declarativa para criar itens de menu estático.  
  
 Usar um construtor para criar dinamicamente novas instâncias de <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe. Essas <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objetos podem ser adicionados para o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.Items%2A> ou <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> coleção.  
  
 Associar o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle a uma fonte de dados. Quando o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle está associado a um <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource> controle <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objetos são automaticamente criados que correspondem aos itens na fonte de dados. Para outras fontes de dados, <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objetos são automaticamente criados que corresponde à estrutura da hierarquia de fonte de dados; no entanto, você também deve usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.DataBindings%2A> coleção para definir as associações de item de menu que especificam a relação de associação entre um item de menu e seu item de dados correspondente.  
  
 Os itens de menu são exibidos em um menu estático ou um menu dinâmico, dependendo de seu nível. O menu estático será sempre exibido em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle. Por padrão, os itens de menu no nível superior (nível 0) são exibidos no menu estático. Você pode exibir níveis de menu adicionais (estáticos submenus) dentro do menu estático, definindo o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.StaticDisplayLevels%2A> propriedade. Itens de menu (se houver) com um nível mais alto que o valor especificado pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.StaticDisplayLevels%2A> propriedade são exibidos em um submenu dinâmico. Um submenu dinâmico é exibida somente quando o usuário posiciona o ponteiro do mouse sobre o item de menu pai que contém um submenu dinâmico.  
  
 Quando o usuário clica em um item de menu, o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle pode navegar para uma página da Web vinculada ou simplesmente postagem para o servidor. Se o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.NavigateUrl%2A> propriedade de um item de menu for definida, o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle navega para a página vinculada; caso contrário, ele envia a página de volta para o servidor para processamento. Por padrão, uma página vinculada é exibida na mesma janela ou quadro como o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle. Para exibir o conteúdo vinculado em uma janela ou quadro diferente, use o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.Target%2A> propriedade o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
> [!NOTE]
>  O <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.Target%2A?displayProperty=nameWithType> propriedade afeta todos os itens de menu no controle. Para especificar uma janela ou quadro de um item de menu individuais, defina o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Target%2A> propriedade o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> diretamente do objeto.  
  
 Cada item de menu tem uma <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A> e um <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade. O valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A> propriedade é exibida no <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle, enquanto o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade é usada para armazenar quaisquer dados adicionais sobre o item de menu, como dados passados para o evento de postback associado ao item de menu. Se você definir o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A> propriedade, mas deixe o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade não definida, o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade é definida automaticamente com o mesmo valor que o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A> propriedade. O oposto também é verdadeiro. Se você definir o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade, mas não o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A> propriedade, o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A> propriedade é definida automaticamente com o mesmo valor que o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade.  
  
> [!NOTE]
>  Cada itens de menu no mesmo nível de menu devem ter um valor exclusivo para o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade; o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle não pode distinguir entre os itens de menu diferentes no mesmo nível que têm o mesmo valor. Nesse cenário, se o usuário clica em um item de menu que tem um valor duplicado, o item de menu que aparece primeiro no menu é selecionado.  
  
 Para exibir uma dica de ferramenta quando o usuário posiciona o ponteiro do mouse sobre um item de menu, defina o item <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ToolTip%2A> propriedade.  
  
 Um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle tem vários tipos diferentes de itens de menu. Você pode controlar o estilo (como o tamanho da fonte e cor) para os tipos de item de menu diferente usando as propriedades na tabela a seguir.  
  
|Propriedade de estilo do item de menu|Descrição|  
|------------------------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.DynamicHoverStyle%2A>|As configurações de estilo para um item de menu dinâmico quando o ponteiro do mouse está posicionado sobre ele.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.DynamicMenuItemStyle%2A>|As configurações de estilo para um item de menu dinâmico individuais.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.DynamicMenuStyle%2A>|As configurações de estilo para um menu dinâmico.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.DynamicSelectedStyle%2A>|As configurações de estilo para o item de menu dinâmico selecionada no momento.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.StaticHoverStyle%2A>|As configurações de estilo para um item de menu estático quando o ponteiro do mouse está posicionado sobre ele.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.StaticMenuItemStyle%2A>|As configurações de estilo para um item de menu estático individuais.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.StaticMenuStyle%2A>|As configurações de estilo para um menu estático.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.StaticSelectedStyle%2A>|As configurações de estilo para o item de menu estático selecionado no momento.|  
  
 Em vez de configurar as propriedades de estilo individuais, você pode especificar os estilos que são aplicados aos itens de menu com base em seu nível usando as coleções de estilo mostradas na tabela a seguir.  
  
|Coleções de nível de estilo|Descrição|  
|-----------------------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.LevelMenuItemStyles%2A>|Uma coleção de <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItemStyle> objetos que controlam o estilo dos itens de menu baseiam em seu nível.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.LevelSelectedStyles%2A>|Uma coleção de <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItemStyle> que controlam o estilo de objetos selecionados com base em seu nível de itens de menu.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.LevelSubMenuStyles%2A>|Uma coleção de <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItemStyle> objetos que controlam o estilo dos itens de submenu com base em seu nível.|  
  
 O primeiro estilo na coleção corresponde ao estilo dos itens de menu no primeiro nível de profundidade na árvore de menu. O segundo estilo na coleção corresponde ao estilo dos itens de menu no segundo nível de profundidade na árvore de menu e assim por diante. Isso geralmente é usado para gerar tabela de menus de navegação de conteúdo-estilo onde os itens de menu em uma profundidade de determinados devem ter a mesma aparência, independentemente de terem submenus.  
  
> [!NOTE]
>  Se você usar qualquer uma das coleções de estilo listadas na tabela anterior para definir o estilo para o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle, essas configurações de estilo substituem as propriedades de estilo do item de menu individuais.  
  
 Além de personalizar o estilo de um item de menu, você também pode personalizar sua aparência. Você pode especificar imagens personalizadas para as diferentes partes de um item de menu, definindo as propriedades na tabela a seguir.  
  
|Propriedade de imagem|Descrição|  
|--------------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ImageUrl%2A>|Uma imagem opcional exibida ao lado do texto de um item de menu.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.PopOutImageUrl%2A>|Uma imagem opcional exibida em um item de menu para indicar que o item de menu tem um submenu dinâmico.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.SeparatorImageUrl%2A>|Uma imagem opcional exibida na parte inferior de um item de menu para separá-lo de outros itens de menu.|  
  
 Para determinar se um item de menu selecionado no momento uma <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controlar, use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Selected%2A> propriedade. Você também pode determinar se um item de menu está associado a dados usando o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.DataBound%2A> propriedade. Se um item de menu está associado aos dados, você pode usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.DataItem%2A> propriedade para acessar os valores do item de dados associado ao item de menu.  
  
 Para obter uma lista de valores de propriedade inicial para uma instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> de classe, consulte o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.%23ctor%2A> construtor.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como preencher um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controlar com estática <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objetos usando a sintaxe declarativa.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItem#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/CS/menuitemcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItem#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/VB/menuitemvb.aspx#1)]  
  
 O exemplo a seguir demonstra como vincular um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> o controle para um <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource> controle. Quando associado a uma fonte de dados, o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle cria automaticamente o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objetos. Para esse exemplo funcione corretamente, você deve copiar os dados de mapa do site de exemplo abaixo em um arquivo chamado SiteMap.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuDataBind#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuDataBind/CS/menudatabindcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuDataBind#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuDataBind/VB/menudatabindvb.aspx#1)]  
  
 O seguinte é dados de mapa de site de exemplo para o exemplo anterior.  
  
 `<siteMap>`  
  
 `<siteMapNode url="~\Home.aspx"`  
  
 `title="Home"`  
  
 `description="Home">`  
  
 `<siteMapNode url="~\Music.aspx"`  
  
 `title="Music"`  
  
 `description="Music">`  
  
 `<siteMapNode url="~\Classical.aspx"`  
  
 `title="Classical"`  
  
 `description="Classical"/>`  
  
 `<siteMapNode url="~\Rock.aspx"`  
  
 `title="Rock"`  
  
 `description="Rock"/>`  
  
 `<siteMapNode url="~\Jazz.aspx"`  
  
 `title="Jazz"`  
  
 `description="Jazz"/>`  
  
 `</siteMapNode>`  
  
 `<siteMapNode url="~\Movies.aspx"`  
  
 `title="Movies"`  
  
 `description="Movies">`  
  
 `<siteMapNode url="~\Action.aspx"`  
  
 `title="Action"`  
  
 `description="Action"/>`  
  
 `<siteMapNode url="~\Drama.aspx"`  
  
 `title="Drama"`  
  
 `description="Drama"/>`  
  
 `<siteMapNode url="~\Musical.aspx"`  
  
 `title="Musical"`  
  
 `description="Musical"/>`  
  
 `</siteMapNode>`  
  
 `</siteMapNode>`  
  
 `</siteMap>`  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public MenuItem ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.#ctor" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Inicializa uma nova instância do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" /> classe sem um valor ou texto do menu.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use este construtor para criar uma nova instância de um <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe sem um valor ou texto do menu.  
  
> [!NOTE]
>  Quando este construtor é usado, todas as propriedades de <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto são definidos para seus valores padrão. Certifique-se de definir as propriedades, conforme necessário, depois de criar o objeto.  
  
 Este construtor é usado normalmente ao popular dinamicamente o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.Items%2A> coleção de um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle ou <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> coleção de um <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o construtor para criar uma nova instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe. O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto é usado para popular dinamicamente os itens de menu em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItemCtorDefault#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItemCtorDefault/CS/menuitemctordefaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItemCtorDefault#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItemCtorDefault/VB/menuitemctordefaultvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public MenuItem (string text);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string text) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.#ctor(System.String)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="text" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="text">O texto exibido para um item de menu em um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Menu" /> controle.</param>
        <summary>Inicializa uma nova instância do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" /> classe usando o texto do menu especificado.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use este construtor para criar uma nova instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe usando o texto do menu especificado pelo `text` parâmetro.  
  
 A tabela a seguir mostra o valor da propriedade inicial para uma instância de <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe.  
  
|Propriedade|Valor inicial|  
|--------------|-------------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A>|O valor do parâmetro de texto.|  
  
 Este construtor é usado normalmente ao popular dinamicamente o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.Items%2A> coleção de um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle ou <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> coleção de um <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o construtor para criar uma nova instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe. O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto é usado para popular dinamicamente os itens de menu em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItemCtor1Param#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItemCtor1Param/CS/menuitemctor1paramcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItemCtor1Param#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItemCtor1Param/VB/menuitemctor1paramvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public MenuItem (string text, string value);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string text, string value) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.#ctor(System.String,System.String)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="text" Type="System.String" />
        <Parameter Name="value" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="text">O texto exibido para um item de menu em um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Menu" /> controle.</param>
        <param name="value">Os dados complementares associados ao item de menu, como os dados usados para tratar eventos de postback.</param>
        <summary>Inicializa uma nova instância do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" /> usando o texto do menu especificado e o valor de classe.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use este construtor para criar uma nova instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe usando o texto do menu e o valor especificado pelo `text` e `value` parâmetros, respectivamente.  
  
 A tabela a seguir mostra os valores de propriedade inicial para uma instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe.  
  
|Propriedade|Valor inicial|  
|--------------|-------------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A>|O valor de `text` parâmetro.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A>|O valor de `value` parâmetro.|  
  
 Este construtor é usado normalmente ao popular dinamicamente o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.Items%2A> coleção de um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle ou <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> coleção de um <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o construtor para criar uma nova instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe. O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto é usado para popular dinamicamente os itens de menu em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItemCtor2Param#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItemCtor2Param/CS/menuitemctor2paramcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItemCtor2Param#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItemCtor2Param/VB/menuitemctor2paramvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public MenuItem (string text, string value, string imageUrl);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string text, string value, string imageUrl) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.#ctor(System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="text" Type="System.String" />
        <Parameter Name="value" Type="System.String" />
        <Parameter Name="imageUrl" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="text">O texto exibido para um item de menu em um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Menu" /> controle.</param>
        <param name="value">Os dados complementares associados ao item de menu, como os dados usados para tratar eventos de postback.</param>
        <param name="imageUrl">A URL para uma imagem exibida ao lado do texto em um item de menu.</param>
        <summary>Inicializa uma nova instância do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" /> classe usando o texto do menu especificado, o valor e a URL para uma imagem.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use este construtor para criar uma nova instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe usando o texto do menu, valor e a imagem da URL especificada pelo `text`, `value`, e `imageUrl` parâmetros, respectivamente.  
  
 A tabela a seguir mostra os valores de propriedade inicial para uma instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe.  
  
|Propriedade|Valor inicial|  
|--------------|-------------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A>|O valor de `text` parâmetro.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A>|O valor de `value` parâmetro.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ImageUrl%2A>|O valor de `imageUrl` parâmetro.|  
  
 Este construtor é usado normalmente ao popular dinamicamente o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.Items%2A> coleção de um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle ou <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> coleção de um <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o construtor para criar uma nova instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe. O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto é usado para popular dinamicamente os itens de menu em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItemCtor3Param#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItemCtor3Param/CS/menuitemctor3paramcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItemCtor3Param#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItemCtor3Param/VB/menuitemctor3paramvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public MenuItem (string text, string value, string imageUrl, string navigateUrl);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string text, string value, string imageUrl, string navigateUrl) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.#ctor(System.String,System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="text" Type="System.String" />
        <Parameter Name="value" Type="System.String" />
        <Parameter Name="imageUrl" Type="System.String" />
        <Parameter Name="navigateUrl" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="text">O texto exibido para um item de menu em um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Menu" /> controle.</param>
        <param name="value">Os dados complementares associados ao item de menu, como os dados usados para tratar eventos de postback.</param>
        <param name="imageUrl">A URL para uma imagem exibida ao lado do texto em um item de menu.</param>
        <param name="navigateUrl">A URL para vincular a quando o item de menu é clicado.</param>
        <summary>Inicializa uma nova instância do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" /> classe usando o texto do menu especificado, valor, a URL da imagem e URL de navegação.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use este construtor para criar uma nova instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe usando o texto do menu, o valor, a URL da imagem e a URL de navegação especificada pelo `text`, `value`, `imageUrl`, e `navigateUrl` parâmetros, respectivamente.  
  
 A tabela a seguir mostra os valores de propriedade inicial para uma instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe.  
  
|Propriedade|Valor inicial|  
|--------------|-------------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A>|O valor de `text` parâmetro.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A>|O valor de `value` parâmetro.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ImageUrl%2A>|O valor de `imageUrl` parâmetro.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.NavigateUrl%2A>|O valor de `navigateUrl` parâmetro.|  
  
 Este construtor é usado normalmente ao popular dinamicamente o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.Items%2A> coleção de um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle ou <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> coleção de um <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o construtor para criar uma nova instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe. O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto é usado para popular dinamicamente os itens de menu em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItemCtor4Param#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItemCtor4Param/CS/menuitemctor4paramcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItemCtor4Param#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItemCtor4Param/VB/menuitemctor4paramvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public MenuItem (string text, string value, string imageUrl, string navigateUrl, string target);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string text, string value, string imageUrl, string navigateUrl, string target) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.#ctor(System.String,System.String,System.String,System.String,System.String)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="text" Type="System.String" />
        <Parameter Name="value" Type="System.String" />
        <Parameter Name="imageUrl" Type="System.String" />
        <Parameter Name="navigateUrl" Type="System.String" />
        <Parameter Name="target" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="text">O texto exibido para um item de menu em um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Menu" /> controle.</param>
        <param name="value">Os dados complementares associados ao item de menu, como os dados usados para tratar eventos de postback.</param>
        <param name="imageUrl">A URL para uma imagem exibida ao lado do texto em um item de menu.</param>
        <param name="navigateUrl">A URL para vincular a quando o item de menu é clicado.</param>
        <param name="target">A janela de destino ou o quadro no qual exibir o conteúdo da página da Web vinculada a um item de menu quando o item de menu é clicado.</param>
        <summary>Inicializa uma nova instância do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" /> classe usando o texto do menu especificado, valor, a URL da imagem, navegação URL e o destino.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use este construtor para criar uma nova instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe usando o texto do menu, valor, a URL da imagem, navegação URL e o destino especificado pelo `text`, `value`, `imageUrl`, `navigateUrl`, e `target` parâmetros, respectivamente.  
  
 A tabela a seguir mostra os valores de propriedade inicial para uma instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe.  
  
|Propriedade|Valor inicial|  
|--------------|-------------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A>|O valor de `text` parâmetro.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A>|O valor de `value` parâmetro.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ImageUrl%2A>|O valor de `imageUrl` parâmetro.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.NavigateUrl%2A>|O valor de `navigateUrl` parâmetro.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Target%2A>|O valor de `target` parâmetro.|  
  
 Este construtor é usado normalmente ao popular dinamicamente o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.Items%2A> coleção de um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle ou <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> coleção de um <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o construtor para criar uma nova instância do <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe. O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto é usado para popular dinamicamente os itens de menu em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItemCtor5Param#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItemCtor5Param/CS/menuitemctor5paramcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItemCtor5Param#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItemCtor5Param/VB/menuitemctor5paramvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChildItems">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.MenuItemCollection ChildItems { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.MenuItemCollection ChildItems" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.MergableProperty(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerDefaultProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.MenuItemCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém um objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItemCollection" /> que contém os itens de submenu do item de menu atual.</summary>
        <value>Um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItemCollection" /> que contém os itens de submenu do item de menu atual. O padrão é <see langword="null" />, que indica que este item de menu não contém nenhum item de submenu.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> propriedade (coleção) para acessar os itens de submenu do item de menu atual, se houver. Esta coleção contém apenas os itens de menu do próximo nível. Para acessar itens de menu mais abaixo na árvore de menu, use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> propriedade de um item de menu subsequentes. Se o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> é de propriedade `null`, menu atual não tem nenhum item de submenu.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> propriedade também pode ser usada para gerenciar programaticamente os itens de submenu do item de menu atual. Você pode adicionar, inserir, remover, recuperar e modificar <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objetos da coleção. Todas as atualizações para a coleção serão refletidas automaticamente no <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controlar na próxima vez que a página for atualizada.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> propriedade para atravessar o menu de itens em uma <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItems#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItems/CS/menuitemscs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItems#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItems/VB/menuitemsvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBound">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool DataBound { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool DataBound" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.DataBound" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém um valor que indica se o item de menu foi criado por meio de associação de dados.</summary>
        <value>
          <see langword="true" />Se o item de menu foi criado por meio de associação de dados; Caso contrário, <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.DataBound%2A> propriedade é usada para determinar programaticamente se o item de menu foi criado por meio de associação de dados.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataItem">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object DataItem { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object DataItem" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.DataItem" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém o item de dados que está associado ao item de menu.</summary>
        <value>Um <see cref="T:System.Object" /> que representa o item de dados que está associado ao item de menu. O valor padrão é <see langword="null" />, que indica que o item de menu não está associado a qualquer item de dados.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle está associado a uma fonte de dados, como um <xref:System.Web.UI.WebControls.XmlDataSource> de objeto, essa propriedade é definida para o item de dados que está associado a este item de menu específico. Essa propriedade normalmente é usada para acessar o valor do item de dados.  
  
> [!NOTE]
>  Essa propriedade está disponível apenas após a associação de dados.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataPath">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DataPath { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DataPath" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.DataPath" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém o caminho para os dados que estão associados ao item de menu.</summary>
        <value>O caminho para os dados que estão associados ao nó. Esse valor vem do controle de fonte de dados hierárquicos ao qual o <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Menu" /> controle está associado. O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.DataPath%2A> o valor da propriedade normalmente é usado ao chamar o <xref:System.Web.UI.IHierarchicalDataSource.GetHierarchicalView%2A?displayProperty=nameWithType> método para fornecer o caminho para os dados que estão associados ao item de menu atual. Esse método retorna um <xref:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceView?displayProperty=nameWithType> objeto que contém os dados no caminho especificado.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Depth">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int Depth { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 Depth" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Depth" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém o nível em que um item de menu é exibido.</summary>
        <value>O nível em que um item de menu é exibido.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Depth%2A> propriedade para determinar a profundidade do item de menu. A profundidade indica o nível no qual um item de menu é exibido e representa o número de níveis de hierarquia entre o item de menu atual e o item de menu de raiz. Por exemplo, um item de menu raiz tem uma profundidade de 0. Um item de submenu o raiz do item de menu tem uma profundidade de 1 e assim por diante.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Depth%2A> propriedade para determinar a profundidade de um item de menu.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItemDepth#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItemDepth/CS/menuitemdepthcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItemDepth#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItemDepth/VB/menuitemdepthvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Enabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool Enabled { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Enabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Enabled" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define um valor que indica se o objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" /> está habilitado, permitindo que o item exiba uma imagem pop-out e itens do menu filho.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> se o item de menu estiver habilitado; caso contrário, <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando essa propriedade é definida como `false`, o item de menu está desativado e nenhum imagem pop-out indicando itens filho é exibida. Definir essa propriedade como `false` para um item de menu essencialmente torna o menu item final do nó, onde não há níveis adicionais são mostrados fora desse nó. O valor padrão é `true`.  
  
 Se desejar que o item de menu Mostrar itens de qualquer filho, mas não for "clicáveis" de si mesmo, use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Selectable%2A> propriedade e defina-a como `false`.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como um item de menu com o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Enabled%2A> propriedade definida como `false` aparece e funções em um menu.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuSelectableEnabled#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuSelectableEnabled/CS/menuselectableenabledcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuSelectableEnabled#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuSelectableEnabled/VB/menuselectableenabledvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define a URL para uma imagem exibida ao lado do texto no item de menu.</summary>
        <value>A URL para uma imagem personalizada exibida ao lado do texto de um item de menu. O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia (""), que indica que essa propriedade não está definida.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ImageUrl%2A> propriedade para especificar uma imagem personalizada para o item de menu atual no <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle. Esta imagem é exibida ao lado do texto do item de menu e pode estar em qualquer formato de arquivo (. jpg,. gif,. bmp e assim por diante), desde que o navegador do cliente oferece suporte a esse formato.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ImageUrl%2A> propriedade para exibir uma imagem personalizada ao lado do texto de um item de menu.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItem#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/CS/menuitemcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItem#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/VB/menuitemvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NavigateUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string NavigateUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NavigateUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.NavigateUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.UrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define a URL de navegação ao clicar no item de menu.</summary>
        <value>A URL de navegação ao clicar no item de menu. O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia (""), que indica que essa propriedade não está definida.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Um item de menu pode estar em um dos dois modos: modo de navegação ou modo de seleção. Por padrão, um item de menu está no modo de seleção. Para colocar um item de menu no modo de navegação, definir o item de menu <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.NavigateUrl%2A> propriedade com um valor diferente de uma cadeia de caracteres vazia ("").  
  
 Quando um item de menu está no modo de navegação, todos os eventos de seleção estão desabilitados para esse item de menu. Clicando no item de menu no modo de navegação leva o usuário para a URL especificada. Você pode definir opcionalmente o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Target%2A> propriedade para especificar a janela ou quadro no qual exibir o conteúdo vinculado.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.NavigateUrl%2A> propriedade para especificar a URL para navegar quando o usuário clica em um item de menu.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItem#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/CS/menuitemcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItem#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/VB/menuitemvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Parent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.MenuItem Parent { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.MenuItem Parent" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Parent" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.MenuItem</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém o item de menu pai do item de menu atual.</summary>
        <value>Um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" /> que representa o item de menu pai do item de menu atual.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Parent%2A> propriedade para determinar o item de menu pai ou acessar suas propriedades.  
  
> [!NOTE]
>  Um item de menu raiz não tem um item de menu pai.  
  
 Para acessar os itens de submenu do item de menu atual, use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ChildItems%2A> propriedade.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Parent%2A> propriedade para acessar o item de menu pai de um item de menu filho.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItemParent#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItemParent/CS/menuitemparentcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItemParent#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItemParent/VB/menuitemparentvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PopOutImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string PopOutImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string PopOutImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.PopOutImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define a URL para uma imagem exibida em um item de menu para indicar que o item de menu tem um submenu dinâmico.</summary>
        <value>A URL para uma imagem exibida em um item de menu para indicar que o item de menu tem um submenu dinâmico. O padrão é uma cadeia de caracteres vazia (""), que indica que essa propriedade não está definida.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Se <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuRenderingMode?displayProperty=nameWithType> é definido como `List`, ou se <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuRenderingMode?displayProperty=nameWithType> é definido como `Default` e <xref:System.Web.Configuration.PagesSection.ControlRenderingCompatibilityVersion%2A?displayProperty=nameWithType> é definido como `4.0` ou posterior, essa propriedade não terá efeito. Use o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.DynamicEnableDefaultPopOutImage%2A?displayProperty=nameWithType> propriedade ou o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.StaticEnableDefaultPopOutImage%2A?displayProperty=nameWithType> propriedade em vez desta propriedade.  
  
 Se <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuRenderingMode?displayProperty=nameWithType> é definido como `Table`, ou se <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuRenderingMode?displayProperty=nameWithType> é definido como `Default` e <xref:System.Web.Configuration.PagesSection.ControlRenderingCompatibilityVersion%2A?displayProperty=nameWithType> é definido como `3.5`, use essa propriedade para especificar uma imagem personalizada que é exibida em um item de menu para indicar que o item de menu tem um submenu dinâmico. Essa imagem pode ser em qualquer formato de arquivo (. jpg,. gif,. bmp e assim por diante), desde que o navegador do cliente oferece suporte a esse formato.  
  
> [!NOTE]
>  A definição dessa propriedade substitui a imagem especificada pelo <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.DynamicPopOutImageUrl%2A?displayProperty=nameWithType> e <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.StaticPopOutImageUrl%2A?displayProperty=nameWithType> propriedades.  
  
 Você também pode desabilitar essa imagem em um menu estático definindo essa propriedade para uma cadeia de caracteres vazia e configuração de <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.StaticEnableDefaultPopOutImage%2A> propriedade `false`. Da mesma forma, você pode desabilitar essa imagem em um menu dinâmico definindo essa propriedade para uma cadeia de caracteres vazia e configuração de <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.DynamicEnableDefaultPopOutImage%2A> propriedade `false`.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.PopOutImageUrl%2A> propriedade para especificar uma imagem personalizada a ser exibido em um item de menu quando o item de menu tem um submenu dinâmico.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItem#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/CS/menuitemcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItem#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/VB/menuitemvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Selectable">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool Selectable { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Selectable" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Selectable" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define um valor que indica se o objeto <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" /> pode ser selecionado ou se é “clicável”.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> se o item de menu puder ser selecionado; caso contrário, <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Quando essa propriedade é definida como `false` em um item de menu, nenhuma ação ocorre quando o item de menu é clicado (selecionado). A imagem pop-out indicando que os itens de menu filho para o item de menu, se existir, ainda mostrado e disponível.  
  
 Se você não quiser que os itens de menu filho deve aparecer em um item de menu, defina o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Enabled%2A> propriedade `false`.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Selectable%2A>aplica-se apenas a itens de menu que podem ser selecionados, no sentido de que clicar em um item de menu é postada e define o item no estado selecionado. Observe que um item de menu que não pode ser selecionado é formatado como um link. Isso é por motivos de acessibilidade para que o item de menu pode fazer com que uma ação ocorra. Além disso, um item de menu, mesmo se ele não pode ser selecionado, pode ter itens de menu filho que podem ser selecionados ou que precisam ser exibidos.  
  
 Se você quiser impedir que um usuário clicar em um item de menu, siga um destes procedimentos:  
  
-   Não defina <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItemBinding.NavigateUrl%2A> e defina <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Selectable%2A> para `false`.  
  
-   Definir o item de menu <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Enabled%2A> propriedade `false`.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como um item de menu com o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Selectable%2A> propriedade definida como `false` aparece e funções em um menu.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuSelectableEnabled#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuSelectableEnabled/CS/menuselectableenabledcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuSelectableEnabled#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuSelectableEnabled/VB/menuselectableenabledvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Selected">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool Selected { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Selected" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Selected" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define um valor que indica se o item de menu atual está selecionado em um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Menu" />.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> para indicar que o item de menu atual está selecionado em um controle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Menu" />; caso contrário, <see langword="false" />. O padrão é <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Selected%2A> para especificar ou determinar se o item de menu atual está selecionado.  
  
> [!NOTE]
>  Embora a propriedade pode ser usada para determinar se um item de menu é selecionado, é mais comum para usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.SelectedItem%2A> propriedade.  
  
 Somente um item de menu pode ser selecionado por vez no <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Selected%2A> propriedade para selecionar um item de menu específico em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controlar quando a página for carregada pela primeira vez. Para esse exemplo funcione corretamente, você deve copiar os dados de mapa do site de exemplo abaixo em um arquivo chamado SiteMap.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItemSelected#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItemSelected/CS/menuitemselectedcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItemSelected#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItemSelected/VB/menuitemselectedvb.aspx#1)]  
  
 O seguinte é dados de mapa de site de exemplo para o exemplo anterior.  
  
 `<siteMap>`  
  
 `<siteMapNode url="~\Home.aspx"`  
  
 `title="Home"`  
  
 `description="Home">`  
  
 `<siteMapNode url="~\Music.aspx"`  
  
 `title="Music"`  
  
 `description="Music">`  
  
 `<siteMapNode url="~\Classical.aspx"`  
  
 `title="Classical"`  
  
 `description="Classical"/>`  
  
 `<siteMapNode url="~\Rock.aspx"`  
  
 `title="Rock"`  
  
 `description="Rock"/>`  
  
 `<siteMapNode url="~\Jazz.aspx"`  
  
 `title="Jazz"`  
  
 `description="Jazz"/>`  
  
 `</siteMapNode>`  
  
 `<siteMapNode url="~\Movies.aspx"`  
  
 `title="Movies"`  
  
 `description="Movies">`  
  
 `<siteMapNode url="~\Action.aspx"`  
  
 `title="Action"`  
  
 `description="Action"/>`  
  
 `<siteMapNode url="~\Drama.aspx"`  
  
 `title="Drama"`  
  
 `description="Drama"/>`  
  
 `<siteMapNode url="~\Musical.aspx"`  
  
 `title="Musical"`  
  
 `description="Musical"/>`  
  
 `</siteMapNode>`  
  
 `</siteMapNode>`  
  
 `</siteMap>`  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SeparatorImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string SeparatorImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SeparatorImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.SeparatorImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Editor("System.Web.UI.Design.ImageUrlEditor, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a", typeof(System.Drawing.Design.UITypeEditor))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.UrlProperty</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define a URL para uma imagem exibida na parte inferior de um item de menu para separá-la de outros itens de menu.</summary>
        <value>A URL para uma imagem usada para separar o item de menu atual de outros itens de menu.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.SeparatorImageUrl%2A> propriedade para especificar uma imagem personalizada (normalmente de uma linha) que é exibida na parte inferior de um item de menu para separá-lo de outros itens de menu. Essa imagem pode ser em qualquer formato de arquivo (. jpg,. gif,. bmp e assim por diante), desde que o navegador do cliente oferece suporte a esse formato.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.SeparatorImageUrl%2A> propriedade para especificar uma imagem personalizada para exibir na parte inferior de um item de menu para separá-lo de outros itens de menu em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItem#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/CS/menuitemcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItem#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/VB/menuitemvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.ICloneable.Clone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="object ICloneable.Clone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance object System.ICloneable.Clone() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.System#ICloneable#Clone" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Cria uma cópia do atual <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" /> objeto.</summary>
        <returns>Um <see cref="T:System.Object" /> que representa uma cópia do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.System%23ICloneable%23Clone%2A> método é usado pela <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> classe para fazer uma cópia de si mesmo.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.IStateManager.IsTrackingViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="bool System.Web.UI.IStateManager.IsTrackingViewState { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool System.Web.UI.IStateManager.IsTrackingViewState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.System#Web#UI#IStateManager#IsTrackingViewState" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém um valor que indica se o <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" /> objeto está salvando alterações ao seu estado de exibição.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> se o controle estiver marcado para salvar seu estado; caso contrário, <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Normalmente, você deve usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.System%23Web%23UI%23IStateManager%23IsTrackingViewState%2A> membro para determinar se um <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> objeto controle de alterações de estado de exibição.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.System%23Web%23UI%23IStateManager%23IsTrackingViewState%2A> membro é uma implementação de membro de interface explícita. Ele pode ser usado somente quando um <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem> instância é convertida em um <xref:System.Web.UI.IStateManager> interface.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.IStateManager.LoadViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void IStateManager.LoadViewState (object state);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.IStateManager.LoadViewState(object state) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.System#Web#UI#IStateManager#LoadViewState(System.Object)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="state" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="state">Um <see cref="T:System.Object" /> que contém os valores de estado de exibição salvo.</param>
        <summary>Carrega o item de menu salvo anteriormente o estado de exibição.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.IStateManager.SaveViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="object IStateManager.SaveViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance object System.Web.UI.IStateManager.SaveViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.System#Web#UI#IStateManager#SaveViewState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Salva o estado de exibição altera para um <see cref="T:System.Object" />.</summary>
        <returns>O <see cref="T:System.Object" /> que contém as alterações de estado de exibição.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.IStateManager.TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void IStateManager.TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.IStateManager.TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.System#Web#UI#IStateManager#TrackViewState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Instrui o <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.MenuItem" /> objeto para controlar alterações em seu estado de exibição.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Depois que esse método é chamado em um controle de servidor, o <xref:System.Web.UI.Control.IsTrackingViewState%2A> propriedade retorna `true`.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Target">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Target { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Target" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Target" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define a janela ou o quadro de destino no qual deverá ser exibido o conteúdo da página da Web associado a um item de menu.</summary>
        <value>A janela de destino ou quadro no qual exibir o conteúdo da página da Web vinculada. O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia (""), que atualiza a janela ou quadro com o foco.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Target%2A> propriedade para especificar a janela ou quadro no qual exibir o conteúdo da Web vinculada a um item de menu quando esse item de menu é clicado. Os valores devem começar com uma letra no intervalo À Z (maiusculas de minúsculas), com exceção de determinados valores especiais que começam com um sublinhado, conforme mostrado na tabela a seguir. Observe que a definição dessa propriedade substitui a <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.Target%2A> propriedade o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle para este item de menu.  
  
|Valor de destino|Descrição|  
|------------------|-----------------|  
|`_blank`|Renderiza o conteúdo em uma nova janela sem quadros.|  
|`_parent`|Renderiza o conteúdo no conjunto de quadros pai.|  
|`_search`|Renderiza o conteúdo no painel de pesquisa.|  
|`_self`|Renderiza o conteúdo do quadro com foco.|  
|`_top`|Renderiza o conteúdo na janela inteira sem quadros.|  
  
> [!NOTE]
>  Verifique a documentação do navegador para determinar se o `_search` valor tem suporte. Por exemplo, Microsoft Internet Explorer 5.0 e posteriores dão suporte ao `_search` valor de destino.  
  
> [!NOTE]
>  O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Target%2A> propriedade é renderizada como um `target` atributo. O `target` atributo nos elementos de âncora não é permitido na definição do tipo de documento estrito XHTML 1.1. Não defina o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Target%2A> propriedade se a saída renderizada para o <xref:System.Web.UI.WebControls.HyperLink> deve ser XHTML 1.1 compatível. Para obter mais informações, consulte [padrões XHTML no Visual Studio e ASP.NET](http://msdn.microsoft.com/library/1b78d416-66bb-43a5-ac77-c703aab55b97).  
>   
>  Ao criar páginas da Web acessíveis, é altamente recomendável evitar o uso de <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Target%2A> propriedade a outra janela de destino. Para obter mais informações, consulte [acessibilidade no Visual Studio e ASP.NET](http://msdn.microsoft.com/library/7e3ce9c4-6b7d-4fb1-94b5-72cf2a44fe13).  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Target%2A> propriedade para especificar uma janela ou quadro no qual exibir o conteúdo da Web vinculada a um item de menu quando esse item de menu é clicado.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItemTarget#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItemTarget/CS/menuitemtargetcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItemTarget#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItemTarget/VB/menuitemtargetvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Text">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Text { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Text" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define o texto exibido para o item de menu em um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Menu" /> controle.</summary>
        <value>O texto exibido para o item de menu no <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Menu" /> controle. O padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A> para especificar ou determinar o texto que é exibido para o item de menu no <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
> [!NOTE]
>  Se o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A> propriedade contém `null`, o `get` acessador retorna o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade. Se o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade, por sua vez, contém `null`, <xref:System.String.Empty> será retornado.  
  
 O valor dessa propriedade, quando definido, podem ser salvos automaticamente em um arquivo de recurso usando uma ferramenta de designer. Para obter mais informações, consulte <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> e [globalização e localização](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A> propriedade para especificar o texto a ser exibido em cada item de menu em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItem#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/CS/menuitemcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItem#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/VB/menuitemvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToolTip">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ToolTip { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ToolTip" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ToolTip" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define o texto de dica de ferramenta do item de menu.</summary>
        <value>O texto de dica de ferramenta do item de menu. O padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ToolTip%2A> propriedade para especificar o texto de dica de ferramenta do item de menu. O texto de dica de ferramenta é exibido quando o ponteiro do mouse é posicionado sobre o item de menu.  
  
 O valor dessa propriedade, quando definido, podem ser salvos automaticamente em um arquivo de recurso usando uma ferramenta de designer. Para obter mais informações, consulte <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> e [globalização e localização](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ToolTip%2A> propriedade para especificar uma dica de ferramenta para cada item de menu em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItem#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/CS/menuitemcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItem#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItem/VB/menuitemvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Value">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Value { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Value" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define um valor não exibido usado para armazenar quaisquer dados adicionais sobre o item de menu, como dados usados para manipular eventos de postback.</summary>
        <value>Dados suplementares sobre o item de menu que não são exibidos. O valor padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade é usada para complementar o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A> propriedade armazenando dados adicionais associados ao item de menu. Esse valor não é exibido no controle e é comumente usado para armazenar dados para tratar eventos de postback.  
  
> [!NOTE]
>  Se o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade contém `null`, o `get` acessador retorna o valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A> propriedade. Se o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Text%2A> propriedade, por sua vez, contém `null`, <xref:System.String.Empty> será retornado.  
  
 O valor da <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade também é usada quando o valor especificado no <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ValuePath%2A> propriedade é gerada. Um caminho de valor é uma lista separada por delimitador de valores de item de menu que constitui um caminho do item de menu raiz para o item de menu atual. O caminho de valor é usado para indicar a posição de um item de menu em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle.  
  
> [!NOTE]
>  Cada itens de menu no mesmo nível de menu devem ter um valor exclusivo para o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade; o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle não pode distinguir entre os itens de menu diferentes no mesmo nível que têm o mesmo valor.  
  
 O valor dessa propriedade, quando definido, podem ser salvos automaticamente em um arquivo de recurso usando uma ferramenta de designer. Para obter mais informações, consulte <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> e [globalização e localização](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como exibir o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> para um item de menu e seu pai quando o usuário seleciona um item de menu.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItemValue#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItemValue/CS/menuitemvaluecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItemValue#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItemValue/VB/menuitemvaluevb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ValuePath">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ValuePath { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ValuePath" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ValuePath" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém o caminho do item de menu raiz do item de menu atual.</summary>
        <value>Uma lista separada por delimitador de valores de item de menu que formam um caminho do item de menu raiz até o item de menu atual.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ValuePath%2A> propriedade contém uma lista separada por delimitador de valores de item de menu que formam um caminho do item de menu raiz para o item de menu atual. O caminho de valor é usado para indicar a posição de um item de menu em um <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle. Você pode especificar o caractere delimitador usado para separar os valores de item de menu usando o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.PathSeparator%2A> propriedade. Esse valor normalmente é usado durante a análise da lista de valores individuais ou a ser passado como um argumento para o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu.FindItem%2A> método o <xref:System.Web.UI.WebControls.TreeView> classe. Dependendo do valor exibido no <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle, o caractere delimitador talvez precise ser alterada para evitar qualquer conflito. Por exemplo, se você definir o caractere delimitador de vírgula, o valor exibido deve não conter qualquer vírgulas. Caso contrário, você não pode analisar com precisão o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ValuePath%2A> propriedade.  
  
> [!NOTE]
>  Os valores de <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade de cada item de menu do item de menu raiz para o item de menu atual são usadas para gerar o caminho de valor. Cada itens de menu no mesmo nível de menu devem ter um valor exclusivo para o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.Value%2A> propriedade; o <xref:System.Web.UI.WebControls.Menu> controle não pode distinguir entre os itens de menu diferentes no mesmo nível que têm o mesmo valor.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo a seguir demonstra como analisar o valor para o <xref:System.Web.UI.WebControls.MenuItem.ValuePath%2A> propriedade para os valores de item de menu individuais.  
  
 [!code-aspx-csharp[MenuItemValuePath#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/MenuItemValuePath/CS/menuitemvaluepathcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[MenuItemValuePath#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/MenuItemValuePath/VB/menuitemvaluepathvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
