<Type Name="ScaffoldColumnAttribute" FullName="System.ComponentModel.DataAnnotations.ScaffoldColumnAttribute">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ScaffoldColumnAttribute : Attribute" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ScaffoldColumnAttribute extends System.Attribute" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ComponentModel.DataAnnotations.ScaffoldColumnAttribute" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ComponentModel.Annotations</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ComponentModel.DataAnnotations</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Attribute</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Property | System.AttributeTargets.Field, AllowMultiple=false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Especifica se uma coluna de dados ou classe usa scaffolding.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Scaffolding é o mecanismo para gerar modelos de página da web com base nos esquemas de banco de dados. Dados dinâmicos do ASP.NET usam scaffolding para gerar a interface de usuário baseada na Web que permite que um usuário para exibir e atualizar um banco de dados. Essa classe usa a <xref:System.ComponentModel.DataAnnotations.ScaffoldColumnAttribute.Scaffold%2A> propriedade para habilitar o scaffolding em um dados de Site dinâmico.  
  
 Scaffolding melhora a estrutura de página ASP.NET dinamicamente exibindo páginas com base no modelo de dados com nenhuma páginas físicas necessárias.  
  
 Scaffolding fornece os seguintes recursos:  
  
-   Mínimo ou nenhum código para criar um aplicativo de Web controladas por dados.  
  
-   Tempo de desenvolvimento rápido.  
  
-   Páginas que são totalmente funcional e incluem exibição, inserir, editar, excluir, classificação e as funcionalidades de paginação.  
  
-   Validação de dados interna que se baseia o esquema de banco de dados.  
  
-   Filtros que são criados para cada chave estrangeira ou campos boolianos.  
  
 Essa classe pode ser usada para habilitar ou desabilitar o scaffolding de colunas de dados em um modelo de dados, aplicando esse atributo para o objeto de campo de dados apropriado na classe que representa a tabela.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir expõe a coluna ProductID da tabela Produtos no banco de dados AdventureWorksLT aplicando a propriedade scaffold ao objeto ProductID na classe parcial de produtos e configurá-lo como `true.` oculta a Coluna ThumbnailPhotoFileName aplicando a propriedade scaffold ao objeto ThumbnailPhotoFileName e configurá-lo como `false`.  

```csharp  
[MetadataType(typeof(ProductMetadata))]  
public partial class Product  
{  
  
}  
  
public class ProductMetadata  
{  
    [ScaffoldColumn(true)]  
    public object ProductID;  
  
    [ScaffoldColumn(false)]  
    public object ThumbnailPhotoFileName;  
  
}  
```    
  
```vb  
<MetadataType(GetType(ProductMetadata))>  
Public Partial Class Product   
  
End Class   
  
Public Class ProductMetadata   
    <ScaffoldColumn(True)>  
    Public ProductID As Object   
  
    <ScaffoldColumn(False)>   
    Public ThumbnailPhotoFileName As Object  
  
End Class  
  
```  
  
 Para compilar o código de exemplo, você precisará do seguinte:  
  
-   Visual Studio 2008 Service Pack 1 ou Visual Developer 2008 Express Edition Service Pack 1.  
  
-   O banco de dados de exemplo AdventureWorksLT. Para obter informações sobre como baixar e instalar o banco de dados de exemplo do SQL Server, consulte [Microsoft SQL Server Product Samples: banco de dados](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=117483) no site da CodePlex. Certifique-se de que você instale a versão correta do banco de dados de exemplo para a versão do SQL Server que você está executando (SQL Server 2005 ou SQL Server 2008).  
  
-   Um site da Web dinâmico de dados. Isso permite que você crie um contexto de dados para o banco de dados e a classe que contém o campo de dados para personalizar e os métodos para substituir. Além disso, ele cria o ambiente no qual deseja usar a página descrita antes. Para obter mais informações, consulte [passo a passo: Criando um novo dinâmico dados de Site da Web usando o Scaffolding](http://msdn.microsoft.com/library/1564aef2-9103-436a-9806-c8ad7abd616a).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ScaffoldColumnAttribute (bool scaffold);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(bool scaffold) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.ComponentModel.DataAnnotations.ScaffoldColumnAttribute.#ctor(System.Boolean)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ComponentModel.Annotations</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ComponentModel.DataAnnotations</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="scaffold" Type="System.Boolean" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="scaffold">O valor que especifica se o scaffolding está habilitado.</param>
        <summary>Inicializa uma nova instância da <see cref="T:System.ComponentModel.DataAnnotations.ScaffoldColumnAttribute" /> usando o <see cref="P:System.ComponentModel.DataAnnotations.ScaffoldColumnAttribute.Scaffold" /> propriedade.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Você pode definir `scaffold` para `true` para o modelo de dados inteiro para expor todas as colunas de dados no banco de dados para operações CRUD (criar, ler, atualizar e excluir) definindo `scaffold` para `true` global. asax de arquivos ou expor as colunas de dados individuais em uma tabela de dados para operações CRUD definindo `scaffold` para `true` na classe parcial.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Scaffold">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool Scaffold { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Scaffold" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ComponentModel.DataAnnotations.ScaffoldColumnAttribute.Scaffold" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ComponentModel.Annotations</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ComponentModel.DataAnnotations</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define o valor que especifica se o scaffolding está habilitado.</summary>
        <value>
          <see langword="true" /> se o scaffolding estiver habilitado; caso contrário, <see langword="false" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Você pode usar essa propriedade para habilitar o scaffolding nas colunas de dados individuais em um modelo de dados. Se você definir essa propriedade como `true` no arquivo global. asax, o modelo de dados inteiro irá expor todas as colunas de dados no banco de dados para operações CRUD (criar, ler, atualizar e excluir).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
