<Type Name="EventSourceCreationData" FullName="System.Diagnostics.EventSourceCreationData">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class EventSourceCreationData" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit EventSourceCreationData extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Representa as configurações usadas para criar uma fonte de log de eventos no computador local ou em um computador remoto.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> classe para configurar uma nova origem para gravar entradas localizadas em um log de eventos. Não é necessário usar essa classe para ler de um log de eventos.  
  
 Essa classe define os parâmetros de configuração para uma nova fonte de evento e seu log de eventos associado. O log de eventos associado pode ser no computador local ou um computador remoto. Para criar uma nova origem para um log de eventos de novo ou existente no computador local, defina o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.LogName%2A> e <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.Source%2A> propriedades de um <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> e chamar o <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%28System.Diagnostics.EventSourceCreationData%29?displayProperty=nameWithType> método. Esse método cria a origem do evento que você especificar o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.Source%2A> propriedade e registros do log de eventos especificado em <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.LogName%2A>. Esse comportamento é semelhante ao uso de <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> classe para registrar uma fonte de evento para um log de eventos.  
  
 Use o <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> e <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEntry%2A> métodos para gravar eventos de um log de eventos. Você deve especificar uma fonte de evento para gravar eventos; Você deve criar e configurar a origem do evento antes de gravar a primeira entrada com a origem.  
  
 Crie a nova fonte de evento durante a instalação do seu aplicativo. Isso permite que o tempo para o sistema operacional atualizar sua lista de fontes de eventos registrados e suas configurações. Se o sistema operacional não foi atualizado para a sua lista de fontes de eventos, e você tentar gravar um evento com a nova fonte, que haverá falha na operação de gravação. Você pode configurar uma nova fonte usando um <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>, ou usando o <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> método. Você deve ter direitos administrativos no computador para criar uma nova fonte de evento.  
  
 Você pode criar uma fonte de evento para um log de eventos existente ou um novo log de eventos. Quando você cria uma nova origem para um novo log de eventos, o sistema registra a fonte para que o log, mas o log não é criado até que a primeira entrada é gravada nele.  
  
 Cada fonte pode gravar apenas em um log de eventos ao mesmo tempo; No entanto, seu aplicativo pode usar várias fontes para gravar em vários logs de eventos. Por exemplo, seu aplicativo talvez seja necessário várias fontes configuradas para logs de eventos diferentes ou arquivos de recurso diferente.  
  
 Para alterar os detalhes de configuração de uma fonte existente, você deve excluir a fonte e, em seguida, criá-lo com a nova configuração. Se outros aplicativos ou componentes de usam a fonte existente, crie uma nova fonte com a configuração atualizada em vez de excluir a fonte existente.  
  
 Você pode registrar a origem do evento com os recursos localizados para suas cadeias de caracteres de categoria e a mensagem de evento. Seu aplicativo pode gravar entradas de log de eventos usando identificadores de recursos, em vez de especificar a cadeia de caracteres real. O Visualizador de eventos usa o identificador do recurso para localizar e exibir a cadeia de caracteres correspondente do arquivo de recurso localizada com base nas configurações de idioma atual. Você pode registrar um arquivo separado para categorias de evento, mensagens e cadeias de caracteres de inserção de parâmetro, ou você pode registrar o mesmo arquivo de recurso para todos os três tipos de cadeias de caracteres. Use o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A>, <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A>, <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A>, e <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.ParameterResourceFile%2A> propriedades para configurar a origem para gravar entradas localizadas para o log de eventos. Se seu aplicativo grava os valores de cadeia de caracteres diretamente para o log de eventos, você não precisa definir essas propriedades.  
  
 A origem deve ser configurada para gravar entradas localizadas ou para a gravação de cadeias de caracteres diretas. O <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEntry%2A> método grava a cadeia de caracteres fornecida diretamente para o log de eventos; ele não usa um arquivo de recurso de mensagem localizável. Use o <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> método gravar eventos usando um arquivo de recurso de mensagem localizada.  
  
 Se seu aplicativo grava entradas usando identificadores de recursos e os valores de cadeia de caracteres, você deve registrar duas fontes separadas. Por exemplo, configure uma fonte com arquivos de recurso e, em seguida, usar essa fonte no <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> método para gravar entradas usando identificadores de recursos para o log de eventos. Em seguida, criar uma fonte diferente sem arquivos de recurso e usam essa fonte do <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEntry%2A> método grave cadeias de caracteres diretamente para o log de eventos usando essa fonte.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir define as propriedades de configuração para uma fonte de evento dos argumentos de linha de comando. Os argumentos de entrada especificam o nome da fonte de evento, nome do log de eventos, nome do computador e arquivo de recurso de mensagem de evento. O exemplo de código verifica se a fonte não está em conflito com uma fonte de evento existente e, em seguida, cria a nova origem de evento para o log de eventos especificado.  
  
 [!code-cpp[EventLog_EventSourceCreation_Properties#1](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/EventLog_EventSourceCreation_Properties/CPP/source.cpp#1)]
 [!code-csharp[EventLog_EventSourceCreation_Properties#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/EventLog_EventSourceCreation_Properties/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[EventLog_EventSourceCreation_Properties#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/EventLog_EventSourceCreation_Properties/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <permission cref="T:System.Security.Permissions.SecurityPermission">para chamar qualquer membro do <see cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" /> com confiança total. Enumeração associada: <see cref="F:System.Security.Permissions.PermissionState.Unrestricted" /></permission>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public EventSourceCreationData (string source, string logName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string source, string logName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.#ctor(System.String,System.String)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="source" Type="System.String" />
        <Parameter Name="logName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="source">O nome para registrar com o log de eventos como uma fonte de entradas.</param>
        <param name="logName">O nome do log no qual as entradas da origem são gravadas.</param>
        <summary>Inicializa uma nova instância do <see cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" /> classe com um nome de origem e de log de eventos do evento especificado.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Para gravar entradas para um log de eventos, que você deve primeiro criar uma fonte de evento para o log de eventos. Para registrar uma nova fonte, inicializar um <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> da instância, configure as propriedades de instância para o aplicativo e a chamada a <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%28System.Diagnostics.EventSourceCreationData%29?displayProperty=nameWithType> método. Depois que a fonte está registrada, você pode gravar entradas do código-fonte usando o <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> ou <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEntry%2A> métodos.  
  
 Você pode registrar a origem do evento com os recursos localizados para suas cadeias de caracteres de categoria e a mensagem de evento. Seu aplicativo pode gravar entradas de log de eventos usando identificadores de recursos, em vez de especificar a cadeia de caracteres real. O Visualizador de eventos usa o identificador do recurso para localizar e exibir a cadeia de caracteres correspondente do arquivo de recurso localizada com base nas configurações de idioma atual. Você pode registrar um arquivo separado para categorias de evento, mensagens e cadeias de caracteres de inserção de parâmetro, ou você pode registrar o mesmo arquivo de recurso para todos os três tipos de cadeias de caracteres. Use o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A>, <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A>, <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A>, e <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.ParameterResourceFile%2A> propriedades para configurar a origem para gravar entradas localizadas para o log de eventos. Se seu aplicativo grava os valores de cadeia de caracteres diretamente para o log de eventos, você não precisa definir essas propriedades.  
  
 A origem deve ser configurada para gravar entradas localizadas ou para a gravação de cadeias de caracteres diretas. Se seu aplicativo grava entradas usando identificadores de recursos e os valores de cadeia de caracteres, você deve registrar duas fontes separadas. Por exemplo, configure uma fonte com arquivos de recurso e, em seguida, usar essa fonte no <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> método para gravar entradas usando identificadores de recursos para o log de eventos. Em seguida, criar uma fonte diferente sem arquivos de recurso e usam essa fonte do <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEntry%2A> método grave cadeias de caracteres diretamente para o log de eventos.  
  
 A tabela a seguir mostra os valores de propriedade inicial de um <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData>.  
  
|Propriedade|Valor inicial|  
|--------------|-------------------|  
|<xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.Source%2A>|O `source` parâmetro.|  
|<xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.LogName%2A>|O `logName` parâmetro.|  
|<xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MachineName%2A>|O computador local (".").|  
|<xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A>|Zero|  
|<xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A>|`null`(`Nothing` no Visual Basic).|  
|<xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A>|`null`(`Nothing` no Visual Basic).|  
|<xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.ParameterResourceFile%2A>|`null`(`Nothing` no Visual Basic).|  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir determina se a origem do evento nomeado `SampleApplicationSource` está registrado no computador local. Se a origem do evento não existir, o exemplo define o arquivo de recurso de mensagem para a fonte e cria a nova origem do evento. Por fim, o exemplo de código define o nome de exibição localizado para o log de eventos, usando o valor de identificador de recurso de `DisplayNameMsgId` e o caminho do arquivo de recurso no `messageFile`.  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#6)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#6)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#6)]  
  
 O exemplo de código usa o seguinte arquivo de texto de mensagem, incorporado a biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll. Um arquivo de texto de mensagem é a origem do qual o arquivo de recurso de mensagem é criado. O arquivo de texto de mensagem define os identificadores de recurso e o texto para a categoria, a mensagem de evento e a cadeias de caracteres de inserção de parâmetro.  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <permission cref="T:System.Security.Permissions.SecurityPermission">para chamar qualquer membro do <see cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" /> com confiança total. Enumeração associada: <see cref="F:System.Security.Permissions.PermissionState.Unrestricted" /></permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryCount">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int CategoryCount { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 CategoryCount" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define o número de categorias no arquivo de recurso de categoria.</summary>
        <value>O número de categorias no arquivo de recurso de categoria. O valor padrão é zero.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A> e <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> propriedades para gravar eventos com localizadas cadeias de caracteres da categoria. O Visualizador de eventos exibe a categoria de uma entrada de evento, se você fornecer uma categoria ao gravar o evento. Categorias de log de eventos são cadeias de caracteres definida pelo aplicativo que ajuda a filtrar eventos, ou fornecem informações adicionais sobre o evento. Por exemplo, seu aplicativo pode definir categorias separadas para diferentes componentes ou operações diferentes.  
  
 Categorias de evento são opcionais. Se seu aplicativo não usar categorias, não defina o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A> e <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> propriedades.  
  
 Para obter detalhes sobre a definição de mensagens de eventos e criando arquivos de recursos de evento, consulte o tópico "Mensagem compilador" na documentação do SDK da plataforma em [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com/).  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir determina se a origem do evento nomeado `SampleApplicationSource` está registrado no computador local. Se a origem do evento não existir, o exemplo define o arquivo de recurso de mensagem para a fonte e cria a nova origem do evento. Por fim, o exemplo de código define o nome de exibição localizado para o log de eventos, usando o valor de identificador de recurso de `DisplayNameMsgId` e o caminho do arquivo de recurso no `messageFile`.  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#6)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#6)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#6)]  
  
 O exemplo de código usa o seguinte arquivo de texto de mensagem, incorporado a biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll. Um arquivo de texto de mensagem é a origem do qual o arquivo de recurso de mensagem é criado. O arquivo de texto de mensagem define os identificadores de recurso e o texto para a categoria, a mensagem de evento e a cadeias de caracteres de inserção de parâmetro.  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">A propriedade está definida com um valor negativo ou um valor maior que <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</exception>
        <permission cref="T:System.Security.Permissions.SecurityPermission">para chamar qualquer membro do <see cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" /> com confiança total. Enumeração associada: <see cref="F:System.Security.Permissions.PermissionState.Unrestricted" /></permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryResourceFile">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CategoryResourceFile { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CategoryResourceFile" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define o caminho do arquivo de recurso que contém cadeias de caracteres da categoria para a origem.</summary>
        <value>O caminho do arquivo de recurso da categoria. O padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A> e <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> propriedades para gravar eventos com localizadas cadeias de caracteres da categoria. O Visualizador de eventos exibe a categoria de uma entrada de evento, se você fornecer uma categoria ao gravar o evento. Categorias de log de eventos são cadeias de caracteres definida pelo aplicativo que ajuda a filtrar eventos, ou fornecem informações adicionais sobre o evento. Por exemplo, seu aplicativo pode definir categorias separadas para diferentes componentes ou operações diferentes.  
  
 Categorias de evento são opcionais. Se seu aplicativo não usar categorias, não defina o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A> e <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> propriedades.  
  
 Para obter detalhes sobre a definição de mensagens de eventos e criando arquivos de recursos de evento, consulte o tópico "Mensagem compilador" na documentação do SDK da plataforma em [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com/).  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir determina se a origem do evento nomeado `SampleApplicationSource` está registrado no computador local. Se a origem do evento não existir, o exemplo define o arquivo de recurso de mensagem para a fonte e cria a nova origem do evento. Por fim, o exemplo de código define o nome de exibição localizado para o log de eventos, usando o valor de identificador de recurso de `DisplayNameMsgId` e o caminho do arquivo de recurso no `messageFile`.  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#6)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#6)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#6)]  
  
 O exemplo de código usa o seguinte arquivo de texto de mensagem, incorporado a biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll. Um arquivo de texto de mensagem é a origem do qual o arquivo de recurso de mensagem é criado. O arquivo de texto de mensagem define os identificadores de recurso e o texto para a categoria, a mensagem de evento e a cadeias de caracteres de inserção de parâmetro.  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <permission cref="T:System.Security.Permissions.SecurityPermission">para chamar qualquer membro do <see cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" /> com confiança total. Enumeração associada: <see cref="F:System.Security.Permissions.PermissionState.Unrestricted" /></permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LogName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string LogName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string LogName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.LogName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define o nome do log de eventos no qual a origem grava as entradas.</summary>
        <value>O nome do log de eventos. Isso pode ser Aplicativo, Sistema ou um nome de log personalizado. O valor padrão é “Application”.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.LogName%2A> propriedade para identificar o log de eventos que seu aplicativo grava entradas usando a nova fonte. O log de eventos pode ser um novo log ou um log existente. Aplicativos e serviços devem gravar no log de aplicativo ou um log personalizado. Drivers de dispositivo devem gravar no log do sistema. Se você não definir explicitamente o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.LogName%2A> propriedade, o log de eventos usa como padrão o log do aplicativo.  
  
> [!NOTE]
>  O log de segurança é somente leitura.  
  
 Para um log existente para a nova fonte de destino, defina o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.LogName%2A> propriedade com o nome do log de eventos existente. Para criar um novo log de eventos para a fonte, você deve definir o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.LogName%2A> propriedade. Nomes de log de eventos devem consistir em caracteres imprimíveis e não pode incluir os caracteres ' * ','?', ou '\\'. Os 8 primeiros caracteres do nome do log de eventos devem ser diferentes de 8 primeiros caracteres dos nomes existentes dos logs de eventos no computador especificado.  
  
 O sistema operacional armazena os logs de eventos como arquivos. Quando você usa <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> ou <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> método para criar um novo log de eventos, o arquivo associado é armazenado no diretório %SystemRoot%\System32\Config do computador especificado. O nome do arquivo é definido por acrescentar os 8 primeiros caracteres do <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.LogName%2A> propriedade com a extensão de nome de arquivo ". evt".  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir define as propriedades de configuração para uma fonte de evento dos argumentos de linha de comando. Os argumentos de entrada especificam o nome da fonte de evento, nome do log de eventos, nome do computador e arquivo de recurso de mensagem de evento. Este exemplo é parte de um exemplo maior fornecido para a <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> classe.  
  
 [!code-cpp[EventLog_EventSourceCreation_Properties#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/EventLog_EventSourceCreation_Properties/CPP/source.cpp#2)]
 [!code-csharp[EventLog_EventSourceCreation_Properties#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/EventLog_EventSourceCreation_Properties/CS/source.cs#2)]
 [!code-vb[EventLog_EventSourceCreation_Properties#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/EventLog_EventSourceCreation_Properties/VB/source.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <permission cref="T:System.Security.Permissions.SecurityPermission">para chamar qualquer membro do <see cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" /> com confiança total. Enumeração associada: <see cref="F:System.Security.Permissions.PermissionState.Unrestricted" /></permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MachineName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string MachineName { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string MachineName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MachineName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define o nome do computador no qual registrar a origem do evento.</summary>
        <value>O nome do sistema no qual registrar a origem do evento. O padrão é o computador local (".").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MachineName%2A> valor não pode ser uma cadeia de caracteres vazia. Se o nome do computador não for definido explicitamente, o padrão é o computador local (".").  
  
 Ao registrar uma fonte em um computador remoto, você deve ter direitos administrativos no computador para gravar os valores do registro com permissões suficientes.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir define as propriedades de configuração para uma fonte de evento dos argumentos de linha de comando. Os argumentos de entrada especificam o nome da fonte de evento, nome do log de eventos, nome do computador e arquivo de recurso de mensagem de evento. Este exemplo é parte de um exemplo maior fornecido para a <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> classe.  
  
 [!code-cpp[EventLog_EventSourceCreation_Properties#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/EventLog_EventSourceCreation_Properties/CPP/source.cpp#2)]
 [!code-csharp[EventLog_EventSourceCreation_Properties#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/EventLog_EventSourceCreation_Properties/CS/source.cs#2)]
 [!code-vb[EventLog_EventSourceCreation_Properties#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/EventLog_EventSourceCreation_Properties/VB/source.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">O nome do computador é inválido.</exception>
        <permission cref="T:System.Security.Permissions.SecurityPermission">para chamar qualquer membro do <see cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" /> com confiança total. Enumeração associada: <see cref="F:System.Security.Permissions.PermissionState.Unrestricted" /></permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="MessageResourceFile">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string MessageResourceFile { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string MessageResourceFile" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define o caminho do arquivo de recurso de mensagem que contém formatação de cadeias de caracteres para a origem da mensagem.</summary>
        <value>O caminho do arquivo de recurso da mensagem. O padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> propriedade para configurar uma origem de log de eventos para gravar mensagens de evento localizada. Mensagens de evento são cadeias de caracteres definida pelo aplicativo que descrevem o evento para o usuário.  
  
 Seu aplicativo pode gravar entradas de log de eventos usando identificadores de recursos. Uma mensagem localizada em um identificador de recurso dos índices de <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A>. O Visualizador de eventos usa o identificador do recurso para localizar e exibir a cadeia de caracteres correspondente do arquivo de recurso de mensagem localizada com base nas configurações de idioma atual.  
  
 A origem do evento deve ser configurada para gravar entradas localizadas ou para a gravação de cadeias de caracteres diretas. Use o <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> método para gravar entradas localizadas para uma fonte configurado com um arquivo de recurso de mensagem.  
  
 Se seu aplicativo grava cadeias de caracteres de mensagem de evento diretamente, em vez de usar um identificador de recurso em um arquivo de recurso localizado, não defina o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> propriedade.  
  
 Para obter detalhes sobre a definição de mensagens de eventos e criando arquivos de recursos de evento, consulte o tópico "Mensagem compilador" na documentação do SDK da plataforma em [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com/).  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir determina se a origem do evento nomeado `SampleApplicationSource` está registrado no computador local. Se a origem do evento não existir, o exemplo define o arquivo de recurso de mensagem para a fonte e cria a nova origem do evento. Por fim, o exemplo de código define o nome de exibição localizado para o log de eventos, usando o valor de identificador de recurso de `DisplayNameMsgId` e o caminho do arquivo de recurso no `messageFile`.  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#6)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#6)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#6)]  
  
 O exemplo de código usa o seguinte arquivo de texto de mensagem, incorporado a biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll. Um arquivo de texto de mensagem é a origem do qual o arquivo de recurso de mensagem é criado. O arquivo de texto de mensagem define os identificadores de recurso e o texto para a categoria, a mensagem de evento e a cadeias de caracteres de inserção de parâmetro.  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <permission cref="T:System.Security.Permissions.SecurityPermission">para chamar qualquer membro do <see cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" /> com confiança total. Enumeração associada: <see cref="F:System.Security.Permissions.PermissionState.Unrestricted" /></permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ParameterResourceFile">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ParameterResourceFile { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ParameterResourceFile" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.ParameterResourceFile" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define o caminho do arquivo de recurso que contém cadeias de caracteres de parâmetro de mensagem para a fonte.</summary>
        <value>O caminho do arquivo de recurso de parâmetro. O padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.ParameterResourceFile%2A> inseridos de propriedade para configurar uma origem de log de eventos para gravar mensagens de evento localizada com cadeias de caracteres do parâmetro. Cada mensagem de evento localizada especificada no <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> propriedade pode conter espaços reservados para cadeias de caracteres de inserção. Esses espaços reservados são usados para especificar a posição e o identificador de recurso para uma cadeia de caracteres dentro da mensagem de evento independente de linguagem. O Visualizador de eventos preenche os espaços reservados usando as cadeias de caracteres correspondentes do <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.ParameterResourceFile%2A> e formata a mensagem de log de eventos para a entrada de evento localizada.  
  
 Por exemplo, a seção de um arquivo de texto de mensagem a seguir define uma cadeia de caracteres com um espaço reservado de parâmetro:  
  
```  
  
MessageId = 1501  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = COMPONENT_STARTING  
Language=English  
Component %%6050 is starting.  
.  
```  
  
 Dentro do arquivo de recurso do parâmetro, a cadeia de caracteres de inserção deve ser definida com o identificador de recurso correspondente para o espaço reservado, conforme mostrado abaixo:  
  
```  
MessageId = 6050  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = COMPONENT_NAME_MSGID  
Language=English  
TRIGGER.EXE  
.  
```  
  
 A origem do evento deve ser configurada para gravar entradas localizadas ou para a gravação de cadeias de caracteres diretas. Use o <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> método para gravar entradas localizadas para uma fonte configurado com um arquivo de recurso de mensagem.  
  
 Se seu aplicativo grava cadeias de caracteres de mensagem de evento diretamente para o log de eventos, ou se seu <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> propriedade não contém mensagens com espaços reservados de inserção de parâmetro, não defina o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.ParameterResourceFile%2A> propriedade.  
  
 Para obter detalhes sobre a definição de mensagens de eventos e criando arquivos de recursos de evento, consulte o tópico "Mensagem compilador" na documentação do SDK da plataforma em [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com/).  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir determina se a origem do evento nomeado `SampleApplicationSource` está registrado no computador local. Se a origem do evento não existir, o exemplo define o arquivo de recurso de mensagem para a fonte e cria a nova origem do evento. Por fim, o exemplo de código define o nome de exibição localizado para o log de eventos, usando o valor de identificador de recurso de `DisplayNameMsgId` e o caminho do arquivo de recurso no `messageFile`.  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#6)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#6)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#6)]  
  
 O exemplo de código usa o seguinte arquivo de texto de mensagem, incorporado a biblioteca de recursos EventLogMsgs.dll. Um arquivo de texto de mensagem é a origem do qual o arquivo de recurso de mensagem é criado. O arquivo de texto de mensagem define os identificadores de recurso e o texto para a categoria, a mensagem de evento e a cadeias de caracteres de inserção de parâmetro. Especificamente, a mensagem definida para o identificador de recurso 1004 usa um espaço reservado para uma cadeia de caracteres do parâmetro definida para o identificador de recurso 5002.  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <permission cref="T:System.Security.Permissions.SecurityPermission">para chamar qualquer membro do <see cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" /> com confiança total. Enumeração associada: <see cref="F:System.Security.Permissions.PermissionState.Unrestricted" /></permission>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Source">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Source { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Source" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.Source" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define o nome ao registrar com o log de eventos como uma fonte de evento.</summary>
        <value>O nome para registrar com o log de eventos como uma fonte de entradas. O padrão é uma cadeia de caracteres vazia ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O nome de origem é geralmente o nome do aplicativo ou o nome do componente de um aplicativo grande. O <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%28System.Diagnostics.EventSourceCreationData%29?displayProperty=nameWithType> método usa o <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.Source%2A>, <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.LogName%2A>, e <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MachineName%2A> as propriedades para criar valores do registro no computador de destino para a nova fonte e seu log de eventos associado. Um novo nome de origem não pode coincidir com o nome de uma fonte existente ou um nome de log de eventos existentes no computador de destino.  
  
 Depois que os valores do registro para a fonte são criados, seu aplicativo pode usar a fonte para gravar entradas no log de evento configurado.  
  
 Cada fonte pode gravar apenas em um log de eventos ao mesmo tempo; No entanto, seu aplicativo pode usar várias fontes para gravar em vários logs de eventos. Por exemplo, o aplicativo pode exigir várias fontes configuradas para logs de eventos diferentes ou arquivos de recurso diferente.  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir define as propriedades de configuração para uma fonte de evento dos argumentos de linha de comando. Os argumentos de entrada especificam o nome da fonte de evento, nome do log de eventos, nome do computador e arquivo de recurso de mensagem de evento. Este exemplo é parte de um exemplo maior fornecido para a <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> classe.  
  
 [!code-cpp[EventLog_EventSourceCreation_Properties#2](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/EventLog_EventSourceCreation_Properties/CPP/source.cpp#2)]
 [!code-csharp[EventLog_EventSourceCreation_Properties#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/EventLog_EventSourceCreation_Properties/CS/source.cs#2)]
 [!code-vb[EventLog_EventSourceCreation_Properties#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/EventLog_EventSourceCreation_Properties/VB/source.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <permission cref="T:System.Security.Permissions.SecurityPermission">para chamar qualquer membro do <see cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" /> com confiança total. Enumeração associada: <see cref="F:System.Security.Permissions.PermissionState.Unrestricted" /></permission>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
