<Type Name="SecureConversationServiceCredential" FullName="System.ServiceModel.Security.SecureConversationServiceCredential">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class SecureConversationServiceCredential" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit SecureConversationServiceCredential extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.Security.SecureConversationServiceCredential" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Fornece configurações de credencial para um serviço de conversa segura.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Conversas seguras envolvem a troca de várias mensagens e usam um Token de contexto do segurança (SCT) para garantir a segurança. O SCT é compartilhado entre as partes da comunicação para o tempo de vida de uma sessão de comunicação. Um serviço pode executar dois tipos diferentes de SCTs:  
  
-   A primeira é uma SCT baseadas em sessão que contém uma id exclusiva. Mensagens de executar somente a id e o serviço mantém um cache de estado de mapeamento que mapeia entre as identificações SCT e o conteúdo (como declarações, chaves de segurança e assim por diante). Um cliente com bom comportamento deve enviar um cancelamento SCT para ajudar a otimizar os recursos de cache do serviço. Se você criar uma instância dessa classe chamando <xref:System.ServiceModel.Channels.SecurityBindingElement.CreateSecureConversationBindingElement%2A> com o `requireCancellation` parâmetro igual a `true`, o SCT é emitido dessa maneira.  
  
-   O segundo é um SCT autossuficiente que reside em um cookie no cliente. Este SCT contém as informações de estado inteiro, isso exige nem o gerenciamento de estado do serviço nem cancelamento SCT do cliente. Isso às vezes é chamado um SCT "modo de cookie". Como o SCT contém as informações de estado inteiro, seu tamanho é maior que o caso com base em sessão. Com SCTs baseadas em sessão, o serviço armazena muitas das informações de estado. No entanto, porque ele é independente, podem ser usado em tempo de vida do serviço e persiste nas reinicialização e desligamento do serviço.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="SecurityContextClaimTypes">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.ObjectModel.Collection&lt;Type&gt; SecurityContextClaimTypes { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Collections.ObjectModel.Collection`1&lt;class System.Type&gt; SecurityContextClaimTypes" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.Security.SecureConversationServiceCredential.SecurityContextClaimTypes" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ObjectModel.Collection&lt;System.Type&gt;</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém uma coleção do <see cref="T:System.Type" /> declarações para serialização de cookie.</summary>
        <value>Uma coleção do <see cref="T:System.Type" /> declarações para serialização de cookie.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Para serializar declarações em cookies SCT, [!INCLUDE[indigo1](~/includes/indigo1-md.md)] usa <xref:System.Runtime.Serialization.DataContractSerializer> como padrão. Como o recurso de declaração é extensível, [!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)] permite que você forneça uma lista de tipos de recursos conhecidos. Isso auxilia o <xref:System.Runtime.Serialization.DataContractSerializer> durante a desserialização de declarações no cookie para que ele possa retornar objetos fortemente tipados originais.  
  
   
  
## Examples  
 O código a seguir mostra como obter essa propriedade.  
  
 [!code-csharp[S_UE_SecureConversationServiceCredential#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/s_ue_secureconversationservicecredential/cs/source.cs#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SecurityStateEncoder">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ServiceModel.Security.SecurityStateEncoder SecurityStateEncoder { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ServiceModel.Security.SecurityStateEncoder SecurityStateEncoder" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.ServiceModel.Security.SecureConversationServiceCredential.SecurityStateEncoder" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.Security.SecurityStateEncoder</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define um personalizado <see cref="T:System.ServiceModel.Security.SecurityStateEncoder" /> para codificar e decodificar a serialização de cookie.</summary>
        <value>Um <see cref="T:System.ServiceModel.Security.SecurityStateEncoder" /> objeto, que é uma personalização de <see cref="T:System.ServiceModel.Security.DataProtectionSecurityStateEncoder" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Em modo de cookie"", um serviço emite o cliente um token de contexto de segurança (SCT) na forma de um cookie para o cliente para que ele não precisa manter qualquer estado de segurança. O cliente envia o cookie de volta na mensagem de solicitação para que o serviço Saiba como Desproteger e verifique se a mensagem de solicitação. Porque o SCT geralmente é transmitido por uma rede não segura, ele deve ser protegido.  
  
 Por padrão, [!INCLUDE[indigo1](~/includes/indigo1-md.md)] usa o <xref:System.ServiceModel.Security.DataProtectionSecurityStateEncoder> classe para proteger o cookie usando a API de proteção de dados (DPAPI). Para DPAPI funcionar em um ambiente de farm da Web, todos os serviços de back-end devem executar como a mesma conta de usuário de domínio. Em outras palavras, se o serviço que Web hospedado, o processo de trabalho de serviços de informações da Internet (IIS) deve ser configurado para ser executado como um usuário de domínio.  
  
 Essa propriedade permite que você use um personalizado <xref:System.ServiceModel.Security.SecurityStateEncoder> para criptografar e descriptografar o cookie e não dependem de DPAPI.  
  
   
  
## Examples  
 O código a seguir mostra como definir essa propriedade.  
  
 [!code-csharp[S_UE_SecureConversationServiceCredential#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/s_ue_secureconversationservicecredential/cs/source.cs#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
