<Type Name="PropertyGridEditorPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PropertyGridEditorPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PropertyGridEditorPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Fornece um controle de editor que permite aos usuários finais editar propriedades personalizadas em um tipo de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> ou controle de servidor. Essa classe não pode ser herdada.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> fornece uma interface de usuário genérica (UI) que permite aos usuários editar propriedades personalizadas em <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> e controles de servidor colocado no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zonas. Em contraste, o outro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles, como o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart> controles, editar somente existentes, propriedades e orientada a interface do usuário da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe.  
  
 Apenas há orientada a ferramenta zonas no conjunto de controle de Web Parts (para obter detalhes, consulte o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> visão geral da classe), existem controles de parte orientada a ferramenta, e cada um deles deve residir em um tipo de zona de ferramenta correspondente. Esse tipo de controles no conjunto de controle de Web Parts têm características de distinção dois:  
  
-   Eles são controles de auxiliar que permitem que os usuários finais personalizar os controles que formam a interface do usuário principal de uma página em um aplicativo de Web Parts.  
  
-   Elas são visíveis apenas em certos modos de exibição de página.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> é um controle especial, e se torna visível apenas quando uma página da Web está em modo de edição e quando um determinado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> ou controle de servidor tiver sido selecionada por um usuário para edição. O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle, como todos os outros <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles, deve residir em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> zona na página.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> zona só pode conter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles, e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles não podem ser colocados em qualquer outro tipo de zona.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle fornece uma interface do usuário de edição para as propriedades que são marcadas no código-fonte com o `WebBrowsable` atributo (da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebBrowsableAttribute> classe). Quando uma propriedade é marcada com esse atributo, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle cria a interface do usuário de edição com base no tipo da propriedade e usa um <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> se necessário para converter o valor em cada controle de edição para o tipo da propriedade do objeto. Você também pode adicionar outros atributos que ajudam a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle para exibir a interface do usuário de edição. O `WebDisplayName` atributo (da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDisplayNameAttribute> classe) permite que você especifique o texto do rótulo que aparece com cada controle na edição IU. O `WebDescription` atributo (da <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebDescriptionAttribute> classe) permite que você especifique uma cadeia de caracteres que aparece como uma dica de ferramenta para cada controle na edição IU.  
  
 Os controles criados para editar as propriedades de vários tipos são listados na tabela a seguir.  
  
|Tipo de propriedade|Criado para editar a propriedade de controle|  
|-------------------|------------------------------------------|  
|Cadeia de caracteres|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Int, Float, unidade|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
|Boolean|<xref:System.Web.UI.WebControls.CheckBox>|  
|<xref:System.Enum>|<xref:System.Web.UI.WebControls.DropDownList>(contém a lista de valores enumerados)|  
|<xref:System.DateTime>|<xref:System.Web.UI.WebControls.TextBox>|  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> classe tiver um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriedade, que é usada para obter ou definir o texto do título visível do controle. Há também um protegido <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> propriedade, que determina se o controle é exibido quando a página entra em modo de edição.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> classe também tem dois métodos importantes, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.ApplyChanges%2A> e <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart.SyncChanges%2A>, que ele herda o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> classe e substituições. Os métodos são essenciais porque elas permitem obter e definir os valores de propriedade entre os valores de campo de controle de editor e as propriedades no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar o que está sendo editado.  
  
 Porque o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle permite que você edite apenas as propriedades personalizadas, você precisará de outro <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles no controle de Web Parts definido para editar a aparência, o layout e o comportamento de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles. Os outros controles incluem o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.BehaviorEditorPart>, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.LayoutEditorPart>e o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.AppearanceEditorPart> controles. Essas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controles devem fornecer a maioria dos recursos de edição necessárias para editar <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controles, mas se necessário, você também pode criar um controle editor personalizado herdando do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> classe. Para obter um exemplo de código, consulte o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> tópico de visão geral da classe.  
  
> [!NOTE]
>  Para melhorar a acessibilidade, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle é processado em um `<fieldset>` elemento. O `<fieldset>` elemento agrupa um conjunto relacionado de controles usados para edição no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle e facilita a navegação com guias entre esses controles para os agentes do usuário visual (como navegadores comuns) e os agentes de usuário orientada a fala (como o software de leitura de tela).  
  
## <a name="accessibility"></a>Acessibilidade  
 A marcação processada por padrão para este controle pode não estar de acordo com os padrões de acessibilidade, como as diretrizes de prioridade 1 conteúdo WCAG Web Accessibility Guidelines 1.0 (). Para obter detalhes sobre o suporte de acessibilidade para este controle, consulte [controles ASP.NET e acessibilidade](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 O exemplo de código a seguir demonstra como declarar uma <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control em uma página da Web e habilitá-lo editar várias propriedades de interface do usuário de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle. O exemplo de código tem quatro partes:  
  
-   Um controle de usuário que permite que você altere os modos de exibição em uma página de Web Parts.  
  
-   Uma página da Web que contém um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle e um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle, juntamente com uma referência a um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle.  
  
-   Uma classe que contém a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle.  
  
-   O exemplo de uma explicação de como funciona o ao carregar a página em um navegador.  
  
 O código-fonte para o controle de usuário proveniente de outro tópico. Para este exemplo de código funcione, você precisa obter o arquivo. ascx para o controle de usuário da [passo a passo: alterando modos de exibição em uma página de Web Parts](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0) tópico e coloque o arquivo na mesma pasta que a página. aspx neste exemplo de código.  
  
 A segunda parte do exemplo de código é a página da Web. Ele contém uma referência declarativa para um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> controle, com um filho `<zonetemplate>` elemento que contém uma referência declarativa para um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle. A página faz referência personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, usando um `Register` diretiva para o assembly e o `<aspSample:UserInfoWebPart>` elemento para o controle.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#1)]  
  
 A terceira parte do exemplo de código é um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe denominada `UserInfoWebPart`, que é referenciado na página da Web. Observe que as várias propriedades que contêm informações sobre um usuário são todos os marcados com o `WebBrowsable` atributo. Isso permite que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle para fornecer a interface do usuário para editar essas propriedades. As propriedades também são marcadas com um `WebDisplayName` atributo, para especificar o texto do rótulo que aparece ao lado de cada controle na edição IU.  
  
 Para o exemplo de código seja executado, você deve compilar este código-fonte. Você pode compilá-lo explicitamente e colocar o assembly resultante na pasta Bin do seu site da Web ou o cache de assembly global. Como alternativa, você pode colocar o código-fonte na pasta App_Code de seu site, onde ele será compilado dinamicamente em tempo de execução. Para uma explicação passo a passo que demonstre como compilar, consulte [passo a passo: desenvolvendo e usando um controle de servidor Web personalizado](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
> [!IMPORTANT]
>  Este exemplo tem uma caixa de texto que aceita a entrada do usuário, que é uma possível ameaça à segurança. Por padrão, a páginas da Web ASP.NET validam a entrada do usuário não inclui elementos HTML ou script. Para obter mais informações, consulte [visão geral sobre scripts maliciosos](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#5)]  
  
 Quando você carrega a página em um navegador, selecione **modo de edição** no **modo de exibição** controle de lista suspensa para alternar para modo de edição. Você pode clicar no menu de verbos (seta para baixo) na barra de título do **Web Part de informações do usuário** de controle e, em seguida, clique em **editar** para o controle de edição. Quando a interface do usuário de edição estiver visível, você pode ver o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle. Observe que um controle é renderizado para cada uma das propriedades da `UserInfoWebPart` classe, com base no tipo da propriedade. Se você fizer alterações a edição da interface do usuário e clique no **aplicar** botão, você pode usar o **modo de exibição** lista suspensa para retornar a página para o modo de procura e ver o efeito total das alterações de edição.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PropertyGridEditorPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.#ctor" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Cria uma nova instância da classe.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.%23ctor%2A> construtor é um padrão; nenhum construtor está declarado no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> classe e tarefas especiais, portanto, não são executadas quando uma nova instância da classe é criada.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ApplyChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool ApplyChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance bool ApplyChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Salva os valores de uma <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> controle para as propriedades correspondentes na associado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controle.</summary>
        <returns>
          <see langword="true" />Se a ação de salvar os valores do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> para o <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> for bem-sucedida; caso contrário (se ocorrer um erro), <see langword="false" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> é um método crítico em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle. O método salva os valores que um usuário tiver definido em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle para as propriedades correspondentes na associado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle. O controle associado é referenciado no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> herdado do controle do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.WebPartToEdit%2A> propriedade.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Você não pode substituir o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método porque o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> tipo é lacrado, para evitar a herança dele. No entanto, se você precisar de mais controle programático sobre o processo de edição de várias <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar propriedades do que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> fornece controle, você pode criar um personalizado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controlar e fornecer sua própria implementação deste método. Para obter um exemplo de código, consulte o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.ApplyChanges%2A> método.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método tenta definir os valores em propriedades personalizadas públicas associada <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar, desde que essas propriedades têm um `[WebBrowsable(true)]` atributo.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método é chamado quando o usuário clica em um botão que representa um Okey ou um verbo aplicar na interface do usuário edição (IU). Você também pode chamá-lo diretamente no seu próprio código se é necessário salvar os valores editados além de ações do usuário.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.Exception">Ocorreu um erro ao tentar definir o valor de uma propriedade em associado <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.CreateChildControls" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Substitui a propriedade base herdada da <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> controle para ocultar a propriedade de designers e impedir que sejam afetados por temas.</summary>
        <value>Uma cadeia de caracteres que contém a ID do <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> controle que recebe o foco padrão em um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> controle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Embora seja público, essa propriedade é usada para a renderização padrão deste controle e não se destina a ser chamado no código do desenvolvedor.  
  
 Essa propriedade não pode ser definida por temas ou temas de folha de estilo. Para obter mais informações, consulte <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> e [capas e temas do ASP.NET](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém um valor que indica se um controle deve ser exibido quando seus associados <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controle está no modo de edição.</summary>
        <value>Um valor booliano que indica se o controle deve ser exibido.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> propriedade retorna `false` se o valor da propriedade base também será `false`. Caso contrário, se o controle de edição não está `null`, em seguida, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle é exibido.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Display%2A> propriedade se aplica somente quando uma página está em modo de edição e um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle foi selecionado para edição.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SyncChanges">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void SyncChanges ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void SyncChanges() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Recupera os valores de uma <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controlar e atualiza os controles correspondentes usados para editar os valores de propriedade dentro de um <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart" /> controle.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> é um método crítico em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle. Ele implementa o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.SyncChanges%2A?displayProperty=nameWithType> método da classe base, recupera os valores atuais de associado <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controlar e atualiza os controles de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle com esses valores para um usuário pode editá-los.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> método é chamado sempre que os valores associados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle pode ter alterado. Para um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle, o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> zona que contém as chamadas de controle de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> método imediatamente após a chamada a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.ApplyChanges%2A> método, para que os valores no <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle sempre são sincronizados com os valores associados <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle. Outro caso em que o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.SyncChanges%2A> método é chamado quando um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controle está no modo de edição.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém ou define um título para o controle de editor.</summary>
        <value>Uma cadeia de caracteres que é usada como o título do controle. O valor padrão é um nome de controle calculado fornecidas pelo conjunto de controle de Web Parts.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> o valor da propriedade é exibido na barra de título de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controlar quando o controle está visível no modo de edição. Quando o controle for declarado em uma página, você pode definir um valor para o `Title` atributo. Se você não fornecer um valor para o título, é fornecido um valor padrão de específicos de cultura.  
  
 O <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriedade substitui a propriedade de base para que, se nenhum valor de título for fornecido, um padrão de título apropriado para um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle pode ser fornecido pelo conjunto de controle de Web Parts.  
  
   
  
## Examples  
 Este exemplo de código demonstra como usar o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriedade de um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle. Para o necessário para executar o exemplo de código completo, consulte a seção exemplo de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> tópico de visão geral da classe.  
  
 O exemplo de código a seguir mostra como definir o título em um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle declarativamente em uma página da Web.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#2)]  
  
 A próxima parte do exemplo de código mostra como definir o valor de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriedade programaticamente. Para manter o valor atribuído por meio de programação, uma variável estática denominada `editControlTitle` for usado, e esse valor é atribuído para o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriedade sempre que o controle é inicializado, para que o valor é mantido entre os eventos de postback.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/CS/propertyGridEditorPartCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PropertyGridEditorPart_Overview/VB/propertyGridEditorPartVB.aspx#3)]  
  
 Quando você carrega a página em um navegador, você pode selecionar **modo de edição** no **modo de exibição** controle de lista suspensa para alternar para modo de edição. Você pode clicar no menu de verbos (seta para baixo) na barra de título do **Web Part de informações do usuário** de controle e, em seguida, clique em **editar** para iniciar a edição. Quando a interface do usuário (UI) edição estiver visível, você pode ver o <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle e uma botão e caixa de texto posicionada acima dele. Observe que o título do <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> controle é o valor atribuído a ele na marcação declarativa da página da Web. Se você inserir um texto na caixa de texto ao lado de **atualização EditorPart título** botão e, em seguida, clique no botão, o título para o controle é atualizado.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
