<Type Name="IXamlSchemaContextProvider" FullName="System.Xaml.IXamlSchemaContextProvider">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IXamlSchemaContextProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IXamlSchemaContextProvider" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Xaml.IXamlSchemaContextProvider" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Representa um serviço que fornece informações de contexto de esquema XAML para conversores de tipo e extensões de marcação.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O <xref:System.Xaml.IXamlSchemaContextProvider> serviço fornece uma propriedade, <xref:System.Xaml.IXamlSchemaContextProvider.SchemaContext%2A>.  
  
 Use o <xref:System.Xaml.IXamlSchemaContextProvider> serviço e sua <xref:System.Xaml.IXamlSchemaContextProvider.SchemaContext%2A> propriedade quando precisar o contexto do esquema XAML ativo de uma extensão de marcação ou implementação de conversor de tipo. Muitas operações relacionadas a XAML, mais notoriamente resolver um tipo XAML em seu tipo de backup para a criação do gráfico de objeto, contam com um contexto de esquema XAML disponível. No entanto, para muitos cenários, você pode usar o contexto do esquema XAML que é fornecido por uma estrutura específica. Ou você pode usar o contexto do esquema XAML padrão fornecido por serviços de XAML do .NET Framework, que usa CLR e reflexão fazendo e pode fornecer o contexto do esquema XAML necessário para qualquer tipo definido pelo CLR.  
  
 O <xref:System.Xaml.IXamlSchemaContextProvider> service é principalmente relevante para implementações que prevê que sua implementação de conversor de valor pode ser chamada quando é suportada pelo contextos de esquema XAML personalizados. Você pode obter o serviço de parâmetros de ponto de entrada de métodos virtuais de <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> ou <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension> nesse contexto do serviço de relatório. Ou, em vez disso, você pode obter o contexto do esquema diretamente de propriedades dedicadas de leitores XAML específicos ou gravadores XAML.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="SchemaContext">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Xaml.XamlSchemaContext SchemaContext { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Xaml.XamlSchemaContext SchemaContext" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Xaml.IXamlSchemaContextProvider.SchemaContext" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Xaml.XamlSchemaContext</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtém o <see cref="T:System.Xaml.XamlSchemaContext" /> que é relatado pelo contexto de serviço.</summary>
        <value>O contexto do esquema XAML que é relatado pelo contexto de serviço.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Use retornado <xref:System.Xaml.XamlSchemaContext> para operações como obter a lista de todos os tipos em um assembly ou para obter informações específicas sobre o mapeamento de assembly.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
