<Type Name="HostNameComparisonMode" FullName="System.ServiceModel.HostNameComparisonMode">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum HostNameComparisonMode" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed HostNameComparisonMode extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Especifica como o nome do host deve ser usado em comparações URI ao distribuir uma mensagem de entrada para um ponto de extremidade de serviço.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 O valor é usado para especificar as regras de correspondência de URI usadas pelo transportes, como HTTP, Net.Tcp e NET. pipe ao expedir mensagens de entrada. Configurar o valor da <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> para uma associação padrão usando um dos transportes, tais como <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>, usando o correspondente <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding.HostNameComparisonMode%2A> propriedade. Configurar o valor da <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> para um elemento de associação usando um dos transportes, tais como <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement>, usando o correspondente <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement.HostNameComparisonMode%2A> propriedade.  
  
 Cada valor da <xref:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode> corresponde a um tipo específico de regra de correspondência. A sequência de tentativa de regras de correspondência é sempre ordenada da seguinte maneira:  
  
1.  StrongWildcard  
  
2.  Exact  
  
3.  WeakWildcard  
  
 O primeiro valor, StrongWildcard, ignora o nome do host durante a correspondência e ele tem a maior precedência dos três modos diferentes de correspondência. É o valor padrão para um [!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)] associação fornecida pelo sistema ou elemento de associação. Isso indica que um ponto de extremidade de serviço pode ser alcançado usando qualquer nome de host válido. Por exemplo, se MyService é hospedado usando http://localhost/MyService, é ainda pode ser acessado usando http://www.adatum.com/MyService porque o nome de host (supostamente inválido), "adatum.com" será ignorado. Observe que a porta é um curinga aqui também.  
  
 O segundo valor exato, requer que uma correspondência exata foi encontrada com o URI especificado, incluindo o nome do host, se não houver correspondência de alta segurança. Nesse modo, por exemplo, não executa equivalência entre os nomes de host curtos e nomes de domínio totalmente qualificado. Isso permite que os nomes de host a ser usado como critério de correspondência em cenários onde vários hosts são atribuídos a um único endereço IP e permite que serviços diferentes para ser hospedado no mesmo computador com pontos de extremidade distintos. Observe que a porta é um curinga aqui também.  
  
 O terceiro valor, WeakWildcard, faz a correspondência por ignorando o nome do host, se nenhuma correspondência exata ou forte foi encontrada. O comportamento é igual à StrongWildcard distinta da ordem de correspondência: ele é executado depois que as associações de alta seguras e exatas tentou.  
  
> [!NOTE]
>  Esses valores não têm efeito quando usado dentro do ambiente de hospedagem de serviços de informações da Internet (IIS) ou o serviço de ativação de processos do Windows (WAS). Nesses casos, [!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)] usa o modo de comparação de nome de host é fornecido pelo Site do IIS hospeda o [!INCLUDE[indigo2](~/includes/indigo2-md.md)] serviços.  
  
   
  
## Examples  
 Este é um exemplo de como definir o valor de StrongWildcard em um arquivo de configuração do lado de serviço.  
  
  
  
 Este é um serviço básico e o cliente que usam o arquivo de configuração anterior.  
  
 [!code-csharp[S_UEHostnameComparisonMode#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/s_uehostnamecomparisonmode/cs/service.cs#2)]  
  
 [!code-csharp[S_UEHostnameComparisonMode#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/s_uehostnamecomparisonmode/cs/snippets.cs#3)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Exact">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Exact" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.HostNameComparisonMode Exact = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode.Exact" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.HostNameComparisonMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Usa o nome do host ao distribuir as mensagens de entrada para esse ponto de extremidade, se nenhuma correspondência forte for encontrada.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StrongWildcard">
      <MemberSignature Language="C#" Value="StrongWildcard" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.HostNameComparisonMode StrongWildcard = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode.StrongWildcard" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.HostNameComparisonMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ignora o nome do host ao distribuir as mensagens de entrada para esse ponto de extremidade. Este é o valor padrão.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WeakWildcard">
      <MemberSignature Language="C#" Value="WeakWildcard" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.HostNameComparisonMode WeakWildcard = int32(2)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.HostNameComparisonMode.WeakWildcard" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.HostNameComparisonMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Se nenhuma correspondência exata ou forte for encontrada, ignora o nome do host ao fazer a correspondência.</summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
